En	MISC
inglés	MISC
:	O

Maya	LOC
.	O

Villa	O
Hidalgo	LOC

Baal	PER

En	O
España	LOC
:	O

La	LOC
isla	LOC
de	O
Tenerife	LOC
está	O
dividida	O
en	O
31	O
municipios	O
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Antofagasta	LOC
se	O
encuentra	O
a	O
1377,12	O
km	O
de	O
Santiago	LOC
,	O
capital	LOC
de	LOC
Chile	LOC
.	O

Helena	LOC
.	O

Santo	PER
Domingo	PER
de	PER
Guzmán	PER
.	O

Tamuín	LOC

Eco	LOC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Castra	LOC
Cecilia	LOC
se	O
extinguió	O
.	O

ENARSA	ORG

Iglesia	LOC
del	LOC
Carmen	LOC
.	O

Amélie	MISC
.	O

Isis	LOC
.	O

La	LOC
capital	LOC
de	O
Arizona	LOC
es	O
Phoenix	LOC
,	O
desde	O
1912	O
.	O

La	LOC
capital	LOC
de	LOC
la	LOC
República	LOC
del	O
Ecuador	LOC
,	O
es	O
hoy	O
una	O
moderna	O
metrópoli	O
turística	O
por	O
excelencia	O
,	O
emprendedora	O
y	O
el	O
centro	O
político	O
del	O
país	O
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Hiroshima	LOC
esta	O
hermanada	O
con	O
las	O
siguientes	O
ciudades	O
:	O

Sony	ORG
HD	O

Organyà	LOC

Salvador	PER
Rueda	PER

El	O
punto	O
más	O
alto	O
es	O
el	O
monte	O
Ta'Dmejrek	LOC
en	O
la	O
isla	LOC
de	LOC
Malta	LOC
.	O

El	O
21	O
de	O
mayo	O
de	O
1904	O
participó	O
en	O
la	O
fundación	O
de	O
la	O
FIFA	ORG
,	O
junto	O
a	O
las	O
federaciones	O
de	O
Bélgica	ORG
,	O
Dinamarca	ORG
,	O
Francia	ORG
,	O
Países	ORG
Bajos	ORG
,	O
Suecia	ORG
y	O
Suiza	ORG
.	O

Virgen	PER
.	O

Dione	LOC
.	O

Diversas	O
organizaciones	O
de	O
las	ORG
Naciones	ORG
Unidas	ORG
dependen	O
del	O
Consejo	ORG
de	O
las	ORG
Naciones	ORG
Unidas	ORG
.	O

La	LOC
capital	LOC
provincial	LOC
es	O
la	O
ciudad	O
de	O
Paraná	LOC
.	O

Tamasopo	LOC

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Zaragoza	LOC
cuenta	O
con	O
más	O
de	O
dos	O
mil	O
años	O
de	O
historia	O
.	O

Lat	MISC
.	O

La	O
Corona	MISC

Fue	O
el	O
principal	O
estratega	O
de	O
Grecia	MISC
.	O

Universal	LOC
.	O

Ophrys	O
lutea	O
Cav	PER
.	O

En	LOC
España	LOC
se	O
celebra	O
anualmente	O
en	O
verano	O
la	O
Vuelta	ORG
ciclista	ORG
a	ORG
España	ORG
.	O

Esta	O
,	O
la	O
sede	O
de	O
la	O
Real	LOC
Audiencia	LOC
de	LOC
Quito	LOC
,	O
se	O
convirtió	O
en	O
1830	O
en	O
la	LOC
capital	LOC
de	LOC
la	LOC
República	LOC
del	O
Ecuador	LOC
.	O

Blanca	PER
I	PER
de	PER
Navarra	PER
,	O
reina	LOC
de	LOC
Navarra	LOC
.	O

En	O
la	O
ciudad	O
de	O
San	PER
Jorge	PER

El	O
Wabash	LOC

La	LOC
ciudad	LOC
se	O
extendió	O
a	O
los	O
vecinos	O
distritos	O
de	O
Santiago	LOC
y	O
Wanchaq	LOC
.	O

Grecia	LOC

Pertenece	O
a	O
la	O
comarca	LOC
de	LOC
Anguiano	LOC
.	O

<	O
/noinclude	O
>	O
Polonia	ORG
.	O

Ester	PER
puede	O
referirse	O
a	O
:	O

Gén	MISC
.	O

Música	O
de	O
Amiga	MISC

Guevara	PER
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
cuenta	O
con	O
3	O
líneas	O
:	O

La	O
parroquia	O
de	O
Santiago	LOC
de	O
Vigo	LOC
era	O
la	O
más	O
importante	O
de	O
la	O
villa	O
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
está	O
ubicada	O
en	O
la	O
llanura	O
aluvial	O
del	LOC
Guadalquivir	LOC
,	O
en	O
plena	O
depresión	O
del	O
Guadalquivir	LOC
.	O

Zuzones	LOC
es	O
una	O
localidad	O
situada	O
al	O
sureste	O
de	O
la	O
provincia	O
de	O
Burgos	LOC
,	O
en	O
el	O
límite	O
con	O
la	O
provincia	O
de	O
Soria	LOC
y	O
a	O
orillas	O
del	O
río	O
Duero	LOC
.	O

Ariadna	LOC
.	O

Nombre	O
:	O
Jóga	MISC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
también	O
recibió	O
a	O
un	O
equipo	O
de	O
las	O
cadenas	O
estadounidenses	O
CBS	ORG
y	O
NBC	ORG
recientemente	O
.	O

Y	O
subrayó	O
que	O
la	LOC
República	LOC

Vangelis	PER
.	O

Las	O
fiestas	O
de	O
Santa	PER
Teresa	PER
duran	O
prácticamente	O
todo	O
el	O
mes	O
de	O
octubre	O
.	O

Intendente	LOC
Cantilo	LOC
.	O

La	O
cuenca	O
del	LOC
Guadalquivir	LOC
tiene	O
una	O
capacidad	O
de	O
embalsado	O
de	O
8.782	O
hm³	O
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Kioto	LOC
fue	O
la	O
capital	O
de	O
Japón	LOC
por	O
once	O
siglos	O
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Quebec	LOC
es	O
uno	O
de	O
los	O
asentamientos	O
europeos	O
más	O
antiguos	O
del	O
Canadá	LOC
.	O

Artículo	O
81	O
de	O
la	O
Constitución	MISC
Estatal	LOC
de	O
1980	O

Nacionales	LOC
:	O

Actualmente	O
es	O
uno	O
de	O
los	O
mayores	O
atractivos	O
de	O
la	O
ciudad	O
de	LOC
Granada	LOC
.	O

La	O
capital	O
de	O
la	O
Provincia	LOC
es	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Salta	LOC
.	O

Envió	O
a	O
España	MISC
al	O
Corpo	MISC
Truppe	MISC
Volontarie	MISC
y	O
la	O
Aviación	MISC
Legionaria	MISC
.	O

En	O
1992	O
,	O
Delgado	PER
regresa	O
como	O
jefe	O
de	O
filas	O
a	O
la	ORG
Vuelta	ORG
a	O
España	LOC
.	O

El	LOC
Grullo	LOC
se	O
localiza	O
al	O
suroeste	O
del	O
estado	O
de	O
Jalisco	LOC
.	O

Rameau	PER
.	O

(	O
Libro	O
de	O
Aleixandre	PER
)	O

La	O
ciudad	O
de	O
Cobán	LOC
está	O
ubicada	O
a	O
216	O
km	O
de	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Guatemala	LOC
.	O

El	O
archipiélago	O
de	O
las	LOC
Seychelles	LOC
se	O
divide	O
en	O
dos	O
ecorregiones	O
:	O

La	O
capital	O
de	O
Arizona	LOC
es	O
Phoenix	LOC
,	O
que	O
a	O
la	O
vez	O
es	O
la	O
mayor	O
ciudad	O
del	O
estado	O
.	O

(	O
Paso	MISC
7	O
)	O
.	O

Galileo	MISC
puede	O
referirse	O
a	O
:	O

La	LOC
ciudad	LOC
está	O
situada	O
en	O
la	O
costa	O
oriental	O
de	O
la	O
bahía	LOC
de	LOC
Manila	LOC
,	O
junto	O
a	O
la	O
desembocadura	O
del	O
río	LOC
Pásig	LOC
,	O
en	O
la	O
isla	O
de	O
Luzón	LOC
.	O

En	O
1474	O
,	O
fallece	O
el	O
rey	LOC
de	LOC
Castilla	LOC
Enrique	PER
IV	PER
.	O

La	O
República	ORG
de	ORG
China	ORG
estableció	O
su	O
capital	O
en	O
Nankín	LOC
y	O
Pekín	LOC
fue	O
renombrada	O
Beiping	LOC
.	O

Mario	PER
Moreno	PER
"	PER
Cantinflas	PER
"	PER
.	O

El	O
punto	O
más	O
alto	O
del	O
país	O
es	O
la	O
montaña	O
del	O
K2	LOC
,	O
con	O
8645	O
m	O
de	O
altitud	O
.	O

La	O
guerra	MISC
con	MISC
Portugal	MISC
transformó	O
las	O
ciudades	O
y	O
los	O
pueblos	O
extremeños	O
de	O
una	O
manera	O
notable	O
.	O

La	LOC
isla	LOC
tiene	O
una	O
población	O
de	O
10.753	O
habitantes	O
.	O

Benimámet	LOC
se	O
encuentra	O
al	O
noreste	O
de	O
la	O
ciudad	O
de	O
Valencia	LOC
,	O
está	O
considerado	O
como	O
parte	O
de	LOC
Valencia	LOC
.	O

Muere	O
el	O
Rey	PER
Carlos	PER
II	PER
de	O
Inglaterra	LOC
.	O

Zoos	O
en	O
Europa	LOC
:	O

Doris	LOC
.	O

Se	O
localiza	O
en	O
el	O
occidente	O
de	O
la	O
República	LOC
Mexicana	LOC
en	O
la	O
región	O
centro	O
del	O
estado	O
de	O
Jalisco	LOC
.	O

Matehuala	LOC

Lucas	PER
de	PER
Tuy	PER
llamado	O
el	PER
Tudense	PER
,	O
dice	O
:	O

Nuevas	O
órdenes	O
los	O
hacen	O
dirigirse	O
al	O
puerto	LOC
de	LOC
Vigo	LOC
en	O
España	LOC
.	O

El	O
punto	O
más	O
alto	O
es	O
el	O
Monte	LOC
Hillaby	LOC
de	O
336	O
m	O
.	O

La	O
guerra	MISC
del	MISC
Peloponeso	MISC
cambió	O
el	O
mapa	O
de	O
la	O
Antigua	MISC
Grecia	MISC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
fue	O
llamada	O
oficialmente	O
Washington	LOC
el	O
9	O
de	O
septiembre	O
de	O
1791	O
.	O

El	O
clima	O
de	LOC
Valladolid	LOC
es	O
mediterráneo	O
continental	O
.	O

Durante	O
la	O
guerra	O
de	O
Vietnam	MISC
,	O
el	O
ejército	ORG
de	ORG
Estados	ORG
Unidos	ORG
bombardeó	O
Camboya	LOC
,	O
buscando	O
grupos	O
guerrilleros	O
vietnamitas	O
escondidos	O
allí	O
.	O

Sudán	LOC
está	O
situado	O
en	O
el	O
norte	LOC
de	LOC
África	LOC
,	O
a	O
orillas	O
del	O
Mar	LOC
Rojo	LOC
,	O
entre	O
Egipto	LOC
y	O
Eritrea	LOC
.	O

Será	O
Alberta	LOC
!	O
"	O

Se	O
descubrió	O
en	O
el	O
desierto	O
de	O
Egipto	LOC
.	O

La	O
colonia	O
china	O
acentuada	O
en	O
la	O
provincia	O
de	O
los	LOC
Rios	LOC
y	O
Guayas	LOC
.	O

Las	O
derechas	O
ganaron	O
ampliamente	O
las	O
elecciones	O
del	O
29	O
de	O
noviembre	O
de	O
1933	O
,	O
las	O
primeras	O
de	ORG
la	ORG
Historia	ORG
de	O
España	LOC
en	O
que	O
pudieron	O
votar	O
las	O
mujeres	O
.	O

El	O
género	O
humano	O
es	O
la	MISC
Internacional	MISC
.	O

José	PER
Guadalupe	PER
Posada	PER
(	O
1852-1913	O
)	O
nació	O
en	O
la	O
capital	O
del	O
estado	O
de	O
Aguascalientes	LOC
en	LOC
México	LOC
central	O
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Quito	LOC
,	O
junto	O
a	O
todo	O
el	O
Distrito	LOC
Metropolitano	LOC
de	LOC
Quito	LOC
,	O
cuenta	O
con	O
varios	O
intercambiadores	O
de	O
tráfico	O
que	O
facilitan	O
el	O
tránsito	O
.	O

En	O
1925	O
vuelve	O
a	O
los	O
Estados	LOC
Unidos	LOC
.	O

La	O
chicha	O
era	O
la	O
bebida	O
tradicional	O
de	O
los	O
antiguos	O
pobladores	O
de	LOC
los	LOC
Andes	LOC
.	O

En	O
el	O
norte	O
existían	O
ciudades	O
estado	O
como	O
la	O
República	LOC
de	LOC
Venecia	LOC
,	O
la	O
República	PER
de	PER
Florencia	PER
o	O
la	O
República	LOC
de	LOC
Génova	LOC
.	O

El	MISC
punto	MISC
más	O
alto	O
de	O
Chad	LOC
es	O
el	O
Emi	LOC
Koussi	LOC
en	O
el	O
desierto	LOC
del	LOC
Sahara	LOC
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Guadalajara	LOC
,	O
capital	O
de	O
Jalisco	LOC
,	O
es	O
la	O
sede	O
de	O
la	O
segunda	O
universidad	O
fundada	O
en	LOC
México	LOC
,	O
la	O
Universidad	ORG
de	ORG
Guadalajara	ORG
.	O

Casiopea	PER
y	O
Cefeo	PER
,	O
reyes	O
de	O
Etiopía	LOC
eran	O
los	O
padres	O
de	O
Andrómeda	LOC
.	O

Por	O
el	O
archipiélago	LOC
de	LOC
Chiloé	LOC
:	O

El	MISC
punto	MISC
más	O
alto	O
de	O
Mongolia	LOC
es	O
el	O
monte	O
Kujten-Uul	LOC
,	O
con	O
4.374	O
metros	O
situado	O
en	O
los	O
montes	LOC
Altai	LOC
.	O

El	O
punto	O
más	O
alto	O
de	O
Brasil	LOC
es	O
el	O
Pico	LOC
da	LOC
Neblina	LOC
,	O
con	O
aproximadamente	O
2.994	O
metros	O
de	O
altura	O
.	O

La	LOC
República	LOC
Árabe	MISC
de	O
Egipto	LOC
es	O
un	O
país	O
de	O
África	LOC
,	O
situado	O
en	O
su	O
extremo	O
nordeste	O
,	O
e	O
incluye	O
la	O
península	LOC
del	LOC
Sinaí	LOC
.	O

El	MISC
punto	MISC
más	O
alto	O
del	O
país	O
se	O
encuentra	O
en	O
la	O
isla	O
de	O
Koror	LOC
y	O
se	O
sitúa	O
a	O
628	O
msnm	O
.	O

Dido	MISC
y	MISC
Eneas	MISC
es	O
considerada	O
la	O
primera	O
ópera	O
genuinamente	O
inglesa	O
.	O

La	O
Historia	LOC
de	LOC
la	LOC
Comunidad	LOC
de	LOC
Madrid	LOC
es	O
muy	O
reciente	O
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Malargüe	LOC
tiene	O
aeropuerto	O
y	O
es	O
común	O
que	O
lleguen	O
vuelos	O
"	O
charter	O
"	O
con	O
turistas	O
en	O
época	O
de	O
vacaciones	O
.	O

Felipe	PER
Juan	PER
Pablo	PER
Alfonso	PER
de	PER
Todos	PER
los	PER
Santos	PER
de	PER
Borbón	PER
y	PER
Grecia	PER
(	O
Madrid	LOC
,	O
30	O
de	O
enero	O
de	O
1968	O
)	O
es	O
el	O
tercer	O
hijo	O
del	O
rey	O
Juan	PER
Carlos	PER
I	PER
de	O
España	LOC
y	O
de	O
Sofía	PER
de	O
Grecia	LOC
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Panamá	LOC
es	O
la	O
capital	O
y	O
mayor	O
ciudad	O
de	O
la	O
República	LOC
de	LOC
Panamá	LOC
.	O

En	LOC
España	LOC
se	O
le	O
llama	O
Boliche	LOC
.	O

Según	O
Rodrigo	PER
Jiménez	PER
de	PER
Rada	PER
el	O
rey	PER
de	PER
Aragón	PER
también	O
repobló	O
y	O
fortificó	O
Berlanga	LOC
de	LOC
Duero	LOC
.	O

Poco	O
después	O
se	O
dejó	O
sin	O
efecto	O
la	O
federalización	O
de	O
la	O
provincia	LOC
de	LOC
Entre	LOC
Ríos	LOC
,	O
quedando	O
fuera	O
de	O
la	O
misma	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Paraná	LOC
.	O

De	O
El	PER
Banquete	PER
de	O
Platón	PER
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Londres	LOC
siguió	O
siendo	O
atacada	O
por	O
la	O
Luftwaffe	ORG
,	O
con	O
menos	O
frecuencia	O
pero	O
de	O
forma	O
más	O
potente	O
aún	O
.	O

El	O
nombre	O
oficial	O
de	O
la	O
ciudad	O
es	O
"	O
La	LOC
ciudad	LOC
capital	O
de	O
Varsovia	LOC
"	O
.	O

En	O
el	O
año	O
de	O
1810	O
,	O
llega	O
la	O
independencia	O
de	O
España	LOC
de	O
la	LOC
Nueva	LOC
Granada	LOC
.	O

Dionisio	O
y	O
Pan	PER
también	O
eran	O
honrados	O
en	O
Pella	LOC
.	O

Album	O
--	O
Billboard	ORG

La	MISC
serie	MISC
ha	O
sido	O
además	O
nominada	O
en	O
siete	O
ocasiones	O
a	O
estos	O
galardones	O
.	O

Fiesta	O
de	O
las	O
Lupercales	MISC
.	O

Se	O
encuentran	O
desmanteladas	O
o	O
en	O
proceso	O
de	O
desmantelamiento	O
Vandellós	LOC
I	MISC
y	O
José	LOC
Cabrera	LOC
.	O

La	O
ciudad	O
es	O
sede	O
de	O
un	O
centro	O
regional	O
de	O
la	O
Universidad	LOC
Nacional	LOC
de	LOC
Salta	LOC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
es	O
sede	O
de	O
numerosas	O
oficinas	O
centrales	O
de	O
compañías	O
,	O
bancos	O
y	O
estudios	O
de	O
televisión	O
.	O

La	O
ciudad	O
de	O
San	LOC
Salvador	LOC
es	O
la	O
capital	O
de	O
la	O
República	LOC
de	LOC
El	LOC
Salvador	LOC
.	O

Más	O
adelante	O
se	O
construyeron	O
otros	O
:	O
The	LOC
Curtain	LOC
,	O
The	LOC
Rose	LOC
,	O
The	LOC
Swan	LOC
y	O
The	LOC
Globe	LOC
.	O

Durante	O
siglos	O
ha	O
sido	O
una	O
fuente	O
crucial	O
para	O
el	O
estudio	O
de	O
la	O
Historia	ORG
de	ORG
España	ORG
.	O

Crónica	LOC
inédita	O
de	O
Ávila	LOC
.	O

Enseñó	O
en	O
la	O
Universidad	ORG
de	ORG
Rochester	ORG
,	O
en	O
la	O
de	LOC
Chicago	LOC
y	O
por	O
último	O
en	O
el	O
MIT	ORG
.	O

La	O
Primera	MISC
epístola	MISC
a	MISC
los	MISC
corintios	MISC
es	O
un	O
libro	O
del	O
Nuevo	MISC
Testamento	MISC
de	O
la	O
Biblia	MISC
.	O

La	O
isla	O
de	O
Tobago	LOC
tiene	O
un	O
gobierno	O
autónomo	O
.	O

Desde	O
su	O
fundación	O
,	O
Santiago	LOC
ha	O
sido	O
la	O
capital	O
de	ORG
Chile	ORG
y	O
su	O
principal	O
ciudad	O
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Luxemburgo	LOC
se	O
encuentra	O
dividida	O
en	O
24	O
barrios	O
que	O
integran	O
la	O
comunidad	O
completamente	O
.	O

El	O
ambiente	O
estándar	MISC
de	MISC
Unix	MISC
es	O
Common	MISC
Desktop	MISC
Environment	MISC
(	O
CDE	MISC
)	O
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Washington	LOC
,	O
situada	O
en	O
el	O
Distrito	LOC
de	LOC
Columbia	LOC
,	O
a	O
orillas	O
del	O
río	LOC
Potomac	LOC
,	O
es	O
la	O
capital	O
de	O
una	O
unión	O
federal	O
de	O
50	O
estados	O
.	O

Pakistán	LOC
sería	O
entonces	O
un	O
acrónimo	O
de	O
P	LOC
anyab	LOC
,	O
A	LOC
fgania	LOC
,	O
K	LOC
ashmir	LOC
,	O
S	LOC
indh	LOC
y	O
Beluchis	LOC
tán	LOC
.	O

La	LOC
República	LOC
Checa	LOC
se	O
adhirió	O
a	O
la	O
OTAN	ORG
en	O
1998	O
y	O
a	O
la	ORG
Unión	ORG
Europea	ORG
en	O
2004	O
.	O

Zona	O
Sur	LOC
.	O

El	PER
Cid	PER
ha	O
sido	O
desterrado	O
de	O
Castilla	LOC
.	O

Lee	PER
De	PER
Forest	PER
.	O

El	O
reino	LOC
de	LOC
Jerusalén	LOC
había	O
desaparecido	O
.	O

Ecuador	LOC
es	O
un	O
país	O
con	O
una	O
vasta	O
riqueza	O
natural	O
.	O

El	O
3	O
de	O
julio	O
de	O
1890	O
,	O
el	O
territorio	O
se	O
constituye	O
como	O
un	O
nuevo	O
estado	O
y	O
pasa	O
a	O
integrar	O
el	O
Congreso	ORG
Nacional	LOC
de	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
,	O
como	O
su	O
miembro	O
número	O
43	O
.	O

En	O
España	LOC
,	O
se	O
transmitieron	O
en	O
1970	O
las	O
series	O
Heidi	MISC
y	O
Marco	MISC
y	O
después	O
Mazinger	MISC
Z	MISC
.	O

En	O
Reise	MISC
,	MISC
Reise	MISC
y	O
Rosenrot	MISC
se	O
tratan	O
también	O
otros	O
temas	O
relacionados	O
con	O
las	O
relaciones	O
interpersonales	O
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Tucumán	LOC
ha	O
sido	O
cuna	O
y	O
hogar	O
de	O
varios	O
personajes	O
destacados	O
en	O
distintos	O
ámbitos	O
:	O

El	O
tema	O
se	O
basa	O
en	O
el	O
Apocalipsis	MISC
de	O
san	PER
Juan	PER
.	O

La	O
evidencia	O
externa	O
,	O
que	O
es	O
relativamente	O
extensa	O
y	O
temprana	O
,	O
como	O
el	O
fragmento	O
muratoriano	O
,	O
Ireneo	PER
,	O
Tertuliano	PER
,	O
Clemente	PER
y	O
Orígenes	PER
todos	O
apuntan	O
a	O
Lucas	MISC
,	O
el	O
compañero	O
de	O
Pablo	PER
,	O
quien	O
tal	O
vez	O
estaba	O
con	O
él	O
como	O
médico	O
.	O

El	LOC
Salvador	LOC
2005	O
,	O
que	O
se	O
muestran	O
a	O
continuación	O

UTUTO	MISC
está	O
basado	O
en	O
Gentoo	MISC
.	O

El	LOC
Sauzal	LOC
se	O
divide	O
en	O
tres	O
sectores	O
:	O

Allende	PER
se	O
mantiene	O
como	O
uno	O
de	O
los	O
personajes	O
más	O
controvertido	O
de	O
la	O
historia	ORG
de	ORG
Chile	ORG
.	O

"	O
Fame	MISC
"	O

En	O
España	ORG
las	O
primeras	O
pruebas	O
estatales	O
surgirían	O
de	O
un	O
colectivo	O
de	O
fabricantes	O
de	O
bicicletas	O
de	O
Éibar	LOC
durante	O
la	O
República	ORG
.	O

La	O
ciudad	O
de	O
Zaragoza	LOC
es	O
al	O
mismo	O
tiempo	O
capital	O
de	O
la	O
provincia	O
homónima	O
y	O
de	O
la	O
Comunidad	LOC
Autónoma	LOC
de	LOC
Aragón	LOC
.	O

Las	O
demás	O
eran	O
el	O
condado	O
de	O
Alexandria	LOC
,	O
Georgetown	LOC
y	O
el	O
condado	O
de	O
Washington	LOC
.	O

Después	O
de	O
la	O
caída	MISC
de	MISC
Francia	MISC
en	O
1940	O
,	O
el	O
Reino	LOC
Unido	LOC
estaba	O
sin	O
recursos	O
económicos	O
.	O

en	O
la	O
ciudad	O
Italiana	LOC
de	O
Bolonia	LOC
.	O

-La	O
crucifixión	O
de	O
San	LOC
Pedro	LOC
.	O

Passarella	PER
fue	O
el	O
encargado	O
de	O
levantar	O
la	O
primera	O
Copa	MISC
del	MISC
Mundo	MISC
que	O
obtuvo	O
la	O
Argentina	ORG
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
París	LOC
dentro	O
de	O
sus	O
límites	O
administrativos	O
tiene	O
una	O
población	O
de	O
2.193.031	O
habitantes	O
(	O
2007	O
)	O
.	O

Santiago	PER
Calatrava	PER
nació	O
en	O
1951	O
en	O
la	O
pedanía	O
de	O
Benimàmet	LOC
de	O
Valencia	LOC
.	O

En	O
los	O
evangelios	O
de	O
Mateo	PER
y	O
de	MISC
Lucas	MISC
aparecen	O
sendas	O
genealogías	O
de	O
Jesús	PER
(	O
Mt	MISC
1	O
,	O
2-16	O
;	O
Lc	MISC
3	O
,	O
23-38	O
)	O
.	O

Es	O
la	O
central	O
,	O
al	O
sur	LOC
de	LOC
Europa	LOC
,	O
de	O
una	O
de	O
las	O
mayores	O
compañías	O
aéreas	O
de	O
bajo	O
coste	O
,	O
la	O
irlandesa	O
Ryanair	ORG
.	O

(	O
I	O
love	O
PostScript	MISC
!	O
)	O

Durante	O
la	O
Segunda	MISC
Guerra	MISC
Mundial	MISC
,	O
Vichy	LOC
fue	ORG
la	ORG
sede	ORG
del	ORG
gobierno	ORG
del	ORG
Estado	ORG
francés	ORG
.	O

San	PER
Pedro	PER
los	O
bautiza	O
.	O

Casiopea	LOC
es	O
la	O
madre	O
de	O
Andrómeda	PER
y	O
esposa	O
de	O
Cefeo	LOC
,	O
rey	O
de	O
Etiopía	LOC
.	O

Casiopea	LOC
es	O
la	O
madre	O
de	O
Andrómeda	PER
y	O
esposa	O
de	O
Cefeo	PER
,	O
rey	O
de	O
Etiopía	LOC
.	O

Navegadores	MISC
:	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Quebec	LOC
es	O
la	O
capital	O
de	O
la	O
provincia	LOC
de	LOC
Quebec	LOC
,	O
la	O
cual	O
se	O
ubica	O
al	O
este	O
de	O
Canadá	LOC
.	O

Durante	O
su	O
funeral	O
sonó	O
el	O
Réquiem	MISC
de	MISC
Mozart	MISC
.	O

En	O
1478	O
,	O
se	O
ofreció	O
para	O
levantar	O
la	O
iglesia	O
octagonal	O
de	O
San	PER
Juan	PER
de	O
Florencia	LOC
.	O

Herschell	LOC
.	O

La	O
selección	O
de	O
Haití	LOC
ha	O
sido	O
una	O
de	O
las	O
pocas	O
representantes	O
de	O
las	O
islas	LOC
del	LOC
Caribe	LOC
en	O
la	O
Copa	MISC
Mundial	MISC
de	MISC
Fútbol	MISC
,	O
junto	O
con	O
Cuba	ORG
,	O
Jamaica	ORG
y	O
recientemente	O
Trinidad	ORG
y	ORG
Tobago	ORG
.	O

Troilo	MISC
y	MISC
Crésida	MISC
es	O
una	O
obra	O
dramática	O
de	O
William	PER
Shakespeare	PER
.	O

La	O
lira	MISC
de	MISC
San	MISC
Marino	MISC
fue	O
la	O
unidad	O
monetaria	O
oficial	O
de	O
la	O
República	LOC
de	LOC
San	LOC
Marino	LOC
.	O

Los	LOC
Reyes	LOC
Magos	PER
(	O
también	O
conocidos	O
como	O
los	LOC
Reyes	LOC
Magos	PER
de	PER
Oriente	PER
)	O
es	O
el	O
nombre	O
por	O
el	O
que	O
la	O
tradición	O
denomina	O
a	O
los	O
visitantes	O
(	O
tres	O
según	O
la	O
consideración	O
más	O
extendida	O
)	O
que	O
,	O
tras	O
el	O
nacimiento	O
de	O
Jesús	PER
,	O
habrían	O
acudido	O
desde	O
países	O
extranjeros	O
para	O
rendirle	O
homenaje	O
y	O
entregarle	O
regalos	O
de	O
gran	O
riqueza	O
simbólica	O
:	O
oro	O
,	O
incienso	O
y	O
mirra	O
.	O

La	O
Segunda	PER
Aliyá	PER
comenzó	O
en	O
1904	O
.	O

Guarda	MISC
gran	O
paralelismo	O
con	O
el	O
2º	O
libro	MISC
de	MISC
los	MISC
Reyes	MISC
,	O
capítulo	O
3	O
.	O

Big-endian	O
(	O
Como	O
Motorola	ORG
)	O

El	O
río	O
se	O
cruza	O
por	O
el	O
imponente	O
puente	LOC
internacional	LOC
"	LOC
General	LOC
Artigas	LOC
"	LOC
.	O

En	O
1999	O
,	O
la	O
empresa	O
decidió	O
cotizar	O
en	O
la	O
Bolsa	ORG
de	ORG
Nueva	ORG
York	ORG
y	O
Londres	ORG
.	O

Fue	O
enterrado	O
en	O
el	O
cementerio	LOC
de	LOC
Père	LOC
Lachaise	LOC
de	O
París	LOC
.	O

Hécate	PER
es	O
una	O
diosa	O
ctónica	O
preolímpica	O
,	O
y	O
no	O
fue	O
fácilmente	O
asimilada	O
en	O
el	O
panteón	O
posterior	O
de	O
la	O
Grecia	PER
clásica	O
.	O

El	O
nombre	O
Uma	PER
viene	O
de	O
uma	O
chenpo	O
.	O

La	MISC
guerra	MISC
se	O
convirtió	O
entonces	O
en	O
un	O
gran	O
conflicto	O
internacional	O
,	O
con	O
repercusiones	O
en	O
Borgoña	LOC
,	O
el	O
sur	LOC
de	LOC
Francia	LOC
,	O
las	O
Islas	LOC
Británicas	LOC
o	O
los	O
Países	LOC
Bajos	LOC
.	O

La	O
órbita	O
de	O
la	LOC
Luna	LOC
es	O
especialmente	O
compleja	O
.	O

Francés	MISC
puede	O
designar	O
a	O
:	O

Su	O
situación	O
próxima	O
a	O
Santa	LOC
Cruz	LOC
y	O
La	LOC
Laguna	LOC
le	O
ha	O
hecho	O
integrante	O
del	O
área	LOC
metropolitana	LOC
de	LOC
Tenerife	LOC
.	O

elemento	O
más	O
abundante	O
en	O
la	O
Tierra	LOC
.	O

El	O
pintor	O
barroco	O
Annibale	PER
Carracci	PER
dedicó	O
un	O
completo	O
ciclo	O
de	O
frescos	O
a	O
la	O
vida	O
de	O
san	PER
Diego	PER
en	O
la	O
iglesia	LOC
de	LOC
Santiago	LOC
de	O
los	O
Españoles	LOC
de	O
Roma	ORG
,	O
distribuidos	O
actualmente	O
en	O
diversos	O
museos	O
e	O
instituciones	O
.	O

Esta	O
iglesia	O
está	O
inspirada	O
en	O
la	O
Iglesia	LOC
del	LOC
Gesù	LOC
de	O
Roma	LOC
,	O
Italia	LOC
.	O

A	O
la	O
muerte	O
de	O
éste	O
(	O
1796	O
)	O
Bello	PER
traduce	O
el	O
libro	O
V	O
de	O
la	O
Eneida	MISC
.	O

Después	O
,	O
el	MISC
Cascanueces	MISC
se	O
convierte	O
en	O
un	O
príncipe	O
.	O

La	O
ciudad	O
está	O
situada	O
en	O
una	O
vasta	O
llanura	O
divida	O
por	O
el	O
río	LOC
Tigris	LOC
.	O

Fue	O
el	O
segundo	O
presidente	MISC
de	MISC
Rusia	MISC
desde	O
la	O
disolución	O
de	O
la	O
Unión	ORG
Soviética	ORG
y	O
es	O
el	O
actual	O
primer	O
ministro	O
y	O
el	O
presidente	O
del	O
partido	O
Rusia	ORG
Unida	ORG
.	O

Murcia	LOC
pertenece	O
a	O
la	O
Red	LOC
Española	LOC
de	LOC
Ciudades	LOC
por	LOC
el	LOC
Clima	LOC
.	O

Este	O
suceso	O
ocurre	O
en	O
la	O
llamada	O
Casa	LOC
de	LOC
la	LOC
Respuesta	LOC
en	O
Arica	MISC
.	O

La	O
ciudad	O
cuenta	O
con	O
una	O
estación	O
de	O
ferrocarril	O
que	O
recorre	O
el	O
trayecto	O
desde	O
el	LOC
Vaticano	LOC
hasta	O
Italia	LOC
.	O

var.	O
orientale	O
(	O
Pacz	PER
.	PER
)	O

Limita	O
al	O
oeste	O
con	O
los	O
Países	LOC
Bajos	LOC
.	O

Sistema	O
de	O
Fraternitas	ORG
Saturni	ORG
.	O

Universidad	LOC
de	LOC
Lund	LOC
o	O
Lunds	LOC
universitet	LOC
en	O
sueco	O
.	O

En	O
el	O
Perú	LOC
predomina	O
el	O
catolicismo	O
.	O

--	O
HFS	MISC
.	O

La	O
Intervención	MISC
estadounidense	MISC
en	MISC
México	MISC
dio	O
lugar	O
a	O
una	O
guerra	MISC
entre	MISC
México	MISC
y	MISC
Estados	MISC
Unidos	MISC
en	O
1846	O
,	O
con	O
derrota	O
mexicana	O
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Florencia	LOC
está	O
a	O
tan	O
sólo	O
90	O
km	O
y	O
Parma	LOC
está	O
sólo	O
a	O
algo	O
más	O
de	O
una	O
hora	O
en	O
tren	O
.	O

Esto	O
causó	O
grandes	O
conflictos	O
entre	O
milicias	O
confederadas	O
de	O
Misuri	LOC
y	O
de	O
la	O
Unión	LOC
de	O
Kansas	LOC
.	O

En	O
1987	O
,	O
termina	O
4º	O
en	O
la	ORG
Vuelta	ORG
a	O
España	LOC
y	O
alcanza	O
el	O
podio	O
en	O
el	O
Tour	ORG
de	ORG
Francia	ORG
por	O
primera	O
vez	O
,	O
al	O
terminar	O
2º	O
por	O
detrás	O
de	O
Stephen	PER
Roche	PER
.	O

La	O
ceremonia	O
anual	O
de	O
los	O
Premios	MISC
del	MISC
Cine	MISC
Europeo	MISC
se	O
celebra	O
cada	O
dos	O
años	O
en	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Berlín	LOC
,	O
donde	O
se	O
encuentra	O
la	O
Academia	ORG
de	ORG
Cine	ORG
Europeo	ORG
.	O

El	LOC
Puerto	LOC
de	LOC
Santa	LOC
María	LOC
dispone	O
varios	O
kilómetros	O
de	O
playas	O
.	O

La	O
ciudad	O
de	LOC
Toledo	LOC
permaneció	O
en	O
poder	O
de	O
los	O
leoneses	O
hasta	O
el	O
año	O
1166	O
,	O
en	O
que	O
fue	O
recuperada	O
por	O
los	O
castellanos	O
.	O

San	LOC
Sebastián	LOC
fue	O
fundada	O
hacia	O
1180	O
por	O
Sancho	PER
el	PER
Sabio	PER
,	O
rey	O
de	O
Navarra	ORG
.	O

El	O
Santuario	LOC
está	O
dentro	O
del	O
parque	O
regional	O
de	O
Carrascoy	LOC
y	LOC
El	LOC
Valle	LOC
.	O

Fuente	O
:	O
US	ORG
Geological	ORG
Survey	ORG

Está	O
también	O
el	O
cenotafio	O
del	O
último	O
conde	LOC
de	LOC
Castilla	LOC
,	O
don	PER
García	PER
.	O

También	O
se	O
ha	O
llevado	O
a	O
Microsoft	MISC
Windows	MISC
por	O
el	O
proyecto	MISC
Cygwin	MISC
.	O

El	O
palacio	LOC
de	LOC
las	LOC
Tullerías	LOC
se	O
sitúa	O
justo	O
al	O
oeste	O
del	O
palacio	LOC
del	LOC
Louvre	LOC
.	O

El	O
diseño	O
del	O
personaje	O
Ash	PER
Ketchum	PER
,	O
está	O
basado	O
del	O
personaje	O
conocido	O
como	O
Red	PER
,	O
de	O
los	O
juegos	O
Pokémon	MISC
Rojo	MISC
,	MISC
Azul	MISC
,	O
Amarillo	MISC
,	O
Oro	MISC
,	MISC
Plata	MISC
,	MISC
Cristal	MISC
,	O
Rojo	MISC
Fuego	MISC
y	MISC
Verde	MISC
Hoja	MISC
.	O

Wamba	PER
(	O
?	O

Colinda	O
al	O
norte	O
con	O
el	O
Distrito	LOC
Federal	LOC
,	O
al	O
noreste	O
y	O
noroeste	O
con	O
el	O
estado	O
de	O
México	LOC
,	O
al	O
sur	O
con	O
el	O
estado	O
de	O
Guerrero	LOC
y	O
al	O
oriente	O
con	O
el	O
estado	O
de	O
Puebla	LOC
.	O

La	O
historia	O
del	O
núcleo	MISC
Linux	MISC
está	O
fuertemente	O
vinculada	O
a	O
la	O
del	O
proyecto	MISC
GNU	MISC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	LOC
Santiago	LOC
está	O
emplazada	O
principalmente	O
en	O
un	O
llano	O
conocido	O
como	O
"	O
cuenca	O
de	LOC
Santiago	LOC
"	O
.	O

La	O
ciudad	O
de	O
Manila	LOC
,	O
capital	O
del	O
archipiélago	O
,	O
se	O
funda	O
por	O
el	O
propio	O
Legazpi	LOC
en	O
1571	O
.	O

En	O
2004	O
durante	O
la	O
Eurocopa	MISC
de	O
Portugal	LOC
se	O
jugaron	O
en	O
Faro	LOC
tres	O
partidos	O
.	O

La	O
defensa	O
de	O
la	LOC
Ciudad	LOC
del	LOC
Vaticano	LOC
es	O
proporcionada	O
por	O
Italia	LOC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Guayaquil	LOC
ha	O
sido	O
desde	O
la	O
época	O
colonial	O
un	O
importante	O
centro	O
de	O
comercio	O
en	O
la	O
región	O
.	O

(	O
Hechos	MISC
9	O
)	O

De	O
su	O
viaje	O
y	O
estancia	O
en	O
Nueva	LOC
York	LOC
surge	O
el	O
libro	O
Poeta	PER
en	PER
Nueva	PER
York	PER
.	O

La	O
piedra	MISC
de	MISC
Rosetta	MISC
se	O
exhibe	O
en	O
el	O
Museo	LOC
Británico	LOC
de	O
Londres	LOC
desde	O
1802	O
.	O

Los	O
diez	O
territorios	O
que	O
forman	O
las	O
regiones	LOC
ultraperiféricas	LOC
de	LOC
la	LOC
Unión	LOC
Europea	LOC
son	O
:	O

Según	O
otra	O
hipótesis	O
,	O
pudo	O
haberse	O
unido	O
a	O
la	O
compañía	O
teatral	O
Lord	PER
Chamberlain	PER
's	PER
Men	PER
a	O
su	O
paso	O
por	O
Stratford	LOC
.	O

No	O
hay	O
fuerzas	O
militares	O
independientes	O
en	O
la	LOC
Isla	LOC
de	LOC
Man	LOC
.	O

Stresemann	PER
.	O

La	O
isla	O
,	O
bajo	O
jurisdicción	O
federal	O
,	O
se	O
encuentra	O
aproximadamente	O
a	O
600	O
metros	O
de	O
distancia	O
de	O
la	O
ciudad	O
de	O
Jersey	LOC
y	O
más	O
de	O
tres	O
kilómetros	O
de	O
la	LOC
ciudad	LOC
de	LOC
Nueva	LOC
York	LOC
.	O

Sus	O
siguientes	O
películas	O
importantes	O
también	O
estuvieron	O
protagonizadas	O
por	O
Bogart	PER
:	O
El	MISC
tesoro	MISC
de	MISC
Sierra	MISC
Madre	MISC
y	O
Cayo	MISC
Largo	MISC
.	O

Después	O
trabajo	O
como	O
editor	O
en	O
jefe	O
de	O
la	O
revista	MISC
Tintin	MISC
.	O

Pero	O
su	O
culto	O
en	O
Egipto	PER
sería	O
denigrado	O
durante	O
la	O
dinastía	PER
XVIII	PER
.	O

En	O
1009	O
,	O
Al-Hakim	PER
hizo	O
destruir	O
la	O
iglesia	O
del	O
Santo	LOC
Sepulcro	LOC
de	O
Jerusalén	LOC
.	O

La	O
isla	LOC
Margaret	LOC
es	O
muy	O
popular	O
entre	O
ciudadanos	O
.	O

La	ORG
Unión	ORG
Soviética	ORG
celebró	O
el	O
"	O
Día	MISC
de	MISC
la	MISC
Victoria	MISC
"	O
el	O
9	O
de	O
mayo	O
.	O

Los	MISC
persas	MISC
atravesaron	O
Beocia	LOC
y	O
capturaron	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Atenas	LOC
,	O
que	O
previamente	O
había	O
sido	O
evacuada	O
.	O

La	MISC
liga	MISC
profesional	O
es	O
la	O
Vyscha	MISC
Liha	MISC
,	O
también	O
conocida	O
como	O
la	O
Liga	MISC
Premier	MISC
de	MISC
Ucrania	MISC
.	O

Fue	O
sepultado	O
vecino	O
a	O
San	PER
Pedro	PER
.	O

Tennessee	LOC
es	O
un	O
estado	O
de	O
la	O
región	O
sur	O
de	O
los	O
Estados	LOC
Unidos	LOC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
La	LOC
Meca	LOC
era	O
un	O
centro	O
religioso	O
para	O
algunos	O
politeístas	O
árabes	O
norteños	O
,	O
ya	O
que	O
contenía	O
el	O
muro	O
sagrado	O
del	O
Zamzam	LOC
y	O
un	O
pequeño	O
templo	O
,	O
la	O
Kaaba	LOC
.	O

Sofia	PER
Vasílievna	PER
Kovalévskaya	PER
.	O

C.	O
Barcelona	ORG
.	O

Es	O
por	O
esto	O
que	O
en	O
1917	O
se	O
estableció	O
un	O
consulado	O
de	O
la	LOC
República	LOC
de	O
Francia	LOC
en	O
Morelia	LOC
y	O
actualmente	O
permanece	O
un	O
cónsul	O
honorario	O
.	O

Durante	O
la	O
guerra	MISC
de	MISC
las	MISC
Comunidades	MISC
,	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Burgos	LOC
procede	O
al	O
repartimiento	O
de	O
gente	O
de	O
guerra	O
para	O
acudir	O
a	O
la	O
batalla	O
de	O
Villalar	LOC
.	O

Esto	O
último	O
de	O
hecho	O
ocurrió	O
,	O
con	O
software	O
como	O
Ares	MISC
Galaxy	MISC
,	O
Audiogalaxy	MISC
,	O
Morpheus	MISC
,	O
Gnutella	MISC
,	O
Kazaa	MISC
,	O
Emule	MISC
,	O
LimeWire	MISC
y	O
eDonkey2000	MISC
.	O

La	LOC
isla	LOC
cuenta	O
además	O
con	O
varias	O
zonas	O
arqueológicas	O
de	O
esta	O
época	O
anterior	O
a	O
la	O
conquista	O
.	O

La	O
ESRO	ORG
agrupaba	O
a	O
todos	O
los	O
países	O
de	O
Europa	MISC
occidental	O
con	O
algunas	O
excepciones	O
.	O

C.	O
Barcelona	ORG
de	O
Maradona	PER
.	O

En	O
1964	O
el	O
Independiente	ORG
de	O
Argentina	LOC
se	O
consagró	O
campeón	O
,	O
dejando	O
en	O
el	O
camino	O
al	O
poderoso	O
Santos	ORG
y	O
a	O
Nacional	ORG
de	O
Montevideo	LOC
.	O

Hasta	O
ahora	O
son	O
3	O
los	O
modelos	O
de	O
esta	O
clase	O
:	O
el	O
"	MISC
X3	MISC
"	MISC
,	O
el	O
"	MISC
X5	MISC
"	MISC
y	O
el	O
"	MISC
X6	MISC
"	MISC
.	O

El	O
estado	O
se	O
localiza	O
en	O
el	O
sureste	LOC
de	LOC
México	LOC
y	O
en	O
el	O
norte	O
de	O
la	O
península	LOC
de	LOC
Yucatán	LOC
.	O

Fujimori	PER
es	O
una	O
figura	O
polémica	O
en	O
el	LOC
Perú	LOC
.	O

Los	O
más	O
importantes	O
son	O
Bouygues	ORG
,	O
Vinci	LOC
y	O
Eiffage	ORG
.	O

(	O
Datos	O
obtenidos	O
de	O
Caja	LOC
España	LOC
,	O
2008	O
)	O
.	O

Es	O
miembro	O
fundador	O
de	O
la	ORG
Unión	ORG
Europea	ORG
,	O
firmante	O
del	O
Tratado	ORG
de	ORG
Roma	ORG
en	O
1957	O
.	O

En	O
1989	O
vuelve	O
a	O
participar	O
en	O
la	ORG
Vuelta	ORG
a	O
España	LOC
,	O
si	O
bien	O
un	O
joven	O
Miguel	PER
Indurain	PER
partía	O
como	O
teórico	O
jefe	O
de	O
filas	O
del	O
equipo	O
.	O

La	O
moneda	O
nacional	O
de	O
la	LOC
República	LOC
Dominicana	LOC
es	O
el	O
peso	O
oro	O
.	O

Presidente	MISC
de	MISC
Chile	MISC
entre	O
los	O
años	O
1861	O
y	O
1871	O
.	O

Planeta	ORG
DeAgostini	ORG
publica	O
el	O
manga	O
en	O
España	LOC
.	O

La	O
segunda	MISC
Copa	MISC
Mundial	MISC
fue	O
organizada	O
en	O
1934	O
por	O
Italia	LOC
.	O

La	LOC
ley	LOC
fue	O
aprobado	O
por	O
la	O
Cámara	ORG
y	O
el	O
Senado	ORG
estatal	O
.	O

Desde	O
1932	O
a	O
1935	O
se	O
celebró	O
la	O
Eibar	LOC
--	O
Madrid	LOC
--	O
Eibar	LOC
en	O
4	O
etapas	O
,	O
antesala	O
de	O
la	O
Vuelta	ORG
ciclista	ORG
a	ORG
España	ORG
.	O

Luego	O
aprovechó	O
la	O
Guerra	PER
Social	PER
(	O
o	O
Guerra	PER
de	PER
los	PER
Aliados	PER
)	O
de	O
357-355	O
a.	O
C.	O
para	O
expandirse	O
.	O

En	O
toda	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Aguascalientes	LOC
y	O
en	O
las	O
cabeceras	O
municipales	O
de	O
Rincón	LOC
de	LOC
Romos	LOC
,	O
Pabellón	LOC
de	LOC
Arteaga	LOC
,	O
San	LOC
Francisco	LOC
de	LOC
los	LOC
Romo	LOC
,	O
y	O
Jesús	LOC
María	LOC
se	O
pueden	O
encontrar	O
gimnasios	O
de	O
pesas	O
y	O
spinning	O
.	O

Es	O
un	O
cementerio	O
antiguo	O
localizado	O
en	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Guadalajara	LOC
,	O
México	LOC
.	O

En	LOC
España	LOC
se	O
editó	O
algún	O
disco	O
.	O

Monterrey	LOC
es	O
parte	O
del	O
Área	LOC
metropolitana	LOC
de	O
Monterrey	LOC
.	O

Es	O
la	O
segunda	O
casa	O
más	O
visitada	O
de	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
,	O
detrás	O
de	O
la	LOC
Casa	LOC
Blanca	LOC
.	O

A	O
destacar	O
estos	O
dos	O
últimos	O
situados	O
en	O
la	O
estación	O
invernal	O
de	O
Astún	LOC
,	O
y	O
donde	O
nace	O
el	O
río	O
Aragón	LOC
,	O
que	O
da	O
nombre	O
tanto	O
actualmente	O
a	O
la	O
comunidad	LOC
autónoma	LOC
de	LOC
Aragón	LOC
como	O
al	O
antiguo	O
Reino	LOC
de	LOC
Aragón	LOC
.	O

El	LOC
Magreb	LOC
no	O
traficaba	O
sólo	O
con	O
España	LOC
.	O

La	MISC
Aurora	MISC
de	MISC
Chile	MISC
fue	O
el	O
primer	O
periódico	O
de	O
Chile	LOC
.	O

subsp.	O
kopetdaghensis	O
(	O
Knorr	PER
.	PER
)	O

Facundo	PER
de	PER
Zuviría	PER
.	O

Entonces	O
Pathet	ORG
Lao	ORG
pudo	O
fundar	O
la	O
República	LOC
Popular	LOC
de	O
Laos	LOC
,	O
aboliendo	O
la	O
monarquía	O
.	O

'	O
Undina	LOC
.	O

Pero	O
Taras	MISC
Bulba	MISC
nunca	O
olvida	O
.	O

Nombre	O
:	O
Pagan	MISC
Poetry	MISC
.	O

El	O
debut	O
fue	O
contra	O
Camerún	ORG
,	O
el	O
8	O
de	O
junio	O
en	O
el	O
estadio	LOC
Giuseppe	LOC
Meazza	LOC
de	O
Milán	LOC
.	O

y	O
en	O
Marcos	MISC
4	O
.	O

Gloria	O
,	O
gloria	O
a	O
Villa	LOC
Clara	LOC

Además	O
,	O
también	O
el	O
río	LOC
Duero	LOC
atraviesa	O
el	O
municipio	O
por	O
el	O
núcleo	O
de	O
Puente	LOC
Duero	LOC
,	O
al	O
sur	O
de	LOC
Valladolid	LOC
.	O

Ver	O
:	O
Terremoto	LOC
del	LOC
Océano	LOC
Índico	LOC
de	LOC
2004	LOC
,	O
Golpe	ORG
de	ORG
estado	ORG
en	ORG
Tailandia	ORG
en	ORG
2006	ORG
,	O
Crisis	MISC
política	MISC
en	MISC
Tailandia	MISC
en	MISC
2008-2009	MISC
y	O
Crisis	MISC
política	MISC
en	MISC
Tailandia	MISC
de	MISC
2009	MISC
a	MISC
2010	MISC
.	O

Microsoft	ORG
desarrolló	O
una	O
nueva	O
API	O
para	O
remplazar	O
la	O
API	MISC
de	MISC
Windows	MISC
de	O
16	O
bits	O
.	O

Capital	LOC
de	O
la	O
comarca	O
de	O
la	LOC
Rioja	LOC
Baja	LOC
,	O
destaca	O
por	O
su	O
producción	O
agrícola	O
y	O
su	O
antigüedad	O
.	O

Se	O
autoproclamó	O
rey	LOC
de	LOC
Jerusalén	LOC
en	O
1229	O
y	O
también	O
obtuvo	O
Belén	LOC
y	O
Nazaret	LOC
.	O

Se	O
localiza	O
en	O
el	O
centro	O
del	O
país	O
,	O
a	O
unos	O
480	O
km	O
al	O
noroeste	O
del	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
México	LOC
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Valladolid	LOC
se	O
encuentra	O
en	O
la	O
zona	O
noroeste	O
de	O
la	O
Península	LOC
Ibérica	LOC
.	O

Corona	LOC
Real	ORG
en	O
el	O
centro	O
del	O
pendón	O
y	O
sobre	O
el	O
escudo	O
.	O

Sancho	PER
III	PER
pasa	O
a	O
ser	O
rey	LOC
de	LOC
Castilla	LOC
y	O
Fernando	PER
II	PER
,	O
rey	LOC
de	LOC
León	LOC
.	O

La	O
declaración	O
se	O
mantuvo	O
en	O
el	O
Tratado	ORG
de	ORG
Lisboa	ORG
de	ORG
2007	ORG
.	O

Olimpia	LOC
,	O
sola	O
y	O
abandonada	O
.	O

Dentro	O
de	O
la	O
Región	LOC
Autónoma	LOC
de	LOC
Madeira	LOC
existe	O
también	O
el	O
aeropuerto	LOC
de	LOC
Porto	LOC
Santo	LOC
ubicado	O
en	O
la	O
isla	LOC
de	LOC
Porto	LOC
Santo	LOC
.	O

Mama	PER
Quilla	PER
'	O

Ello	O
consolida	O
la	O
separación	O
de	O
la	LOC
Gran	LOC
Colombia	LOC
y	O
el	O
nacimiento	O
de	O
la	O
República	LOC
de	LOC
Venezuela	LOC
.	O

De	O
allí	O
era	O
supuestamente	O
originaria	O
la	O
legendaria	O
reina	PER
de	PER
Saba	PER
del	O
Antiguo	MISC
Testamento	MISC
.	O

Estado	LOC
de	LOC
Jalisco	LOC
.	O

En	O
este	O
municipio	O
se	O
encuentra	O
el	O
aeropuerto	LOC
de	LOC
La	LOC
Gomera	LOC
.	O

León	PER
X	PER
abandonó	O
parte	O
de	O
los	O
proyectos	O
constructivos	O
de	O
Julio	PER
II	PER
y	O
se	O
dedicó	O
con	O
empeño	O
al	O
embellecimiento	O
y	O
reconstrucción	O
de	O
numerosas	O
iglesias	O
y	O
basílicas	O
siguiendo	O
la	O
inspiración	O
de	O
Sangallo	PER
,	O
sucesor	O
de	O
Bramante	PER
y	O
de	O
Rafael	PER
como	O
arquitecto	O
papal	O
.	O

Aunque	O
tras	O
su	O
liberación	O
se	O
negó	O
a	O
cumplir	O
los	O
términos	O
del	O
acuerdo	O
,	O
la	O
pérdida	O
del	O
Milanesado	LOC
a	O
manos	O
de	O
España	MISC
fue	O
ya	O
definitiva	O
,	O
e	O
Italia	ORG
paso	O
a	O
estar	O
controlada	O
por	O
España	MISC
.	O

Ya	O
en	O
Pre-Libertadores	MISC
se	O
enfrentó	O
al	O
Caracas	ORG
y	O
al	O
Trujillanos	LOC
ambos	O
de	O
Venezuela	LOC
y	O
al	O
América	ORG
de	O
México	LOC
.	O

Mohr	LOC
.	O

Los	O
adama	O
fundaron	O
el	O
emirato	LOC
Adamawa	LOC
,	O
vasallo	O
del	O
califato	O
de	O
Sokoto	LOC
de	O
Usman	PER
dan	PER
fodio	PER
.	O

de	O
New	LOC
York	LOC
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Victoria	LOC
es	O
la	O
cabecera	O
del	O
Departamento	LOC
Victoria	LOC
en	O
el	O
sudoeste	O
de	O
la	O
Provincia	LOC
de	LOC
Entre	LOC
Ríos	LOC
(	O
República	LOC
Argentina	LOC
)	O
.	O

El	O
territorio	O
de	O
la	O
Provincia	LOC
está	O
compuesto	O
por	O
la	O
parte	O
oriental	O
de	O
la	O
isla	LOC
Grande	LOC
de	LOC
Tierra	LOC
del	LOC
Fuego	LOC
y	O
la	O
isla	LOC
de	LOC
los	LOC
Estados	LOC
.	O

Tras	O
la	O
ofensiva	MISC
sobre	MISC
Teruel	MISC
y	O
el	O
derrumbe	O
del	O
frente	O
de	O
Aragón	LOC
,	O
Franco	LOC
llegó	O
al	O
Mediterráneo	LOC
en	O
abril	O
de	O
1938	O
.	O

Se	O
encuentra	O
al	O
noreste	O
del	O
departamento	LOC
de	LOC
Cochabamba	LOC
.	O

Se	O
libraron	O
numerosas	O
guerras	O
con	O
batallas	O
destacadas	O
como	O
Cerisoles	MISC
o	O
Bicoca	MISC
y	O
episodios	O
como	O
el	O
Saco	MISC
de	MISC
Roma	MISC
.	O

La	O
isla	LOC
de	LOC
Man	LOC
es	O
una	O
isla	O
en	O
el	O
noroeste	O
del	O
continente	O
Europeo	LOC
,	O
situada	O
en	O
el	O
mar	LOC
de	LOC
Irlanda	LOC
,	O
entre	O
el	O
Reino	LOC
Unido	LOC
y	O
la	O
República	LOC
de	LOC
Irlanda	LOC
.	O

La	O
alfarería	O
de	O
barro	O
negro	O
en	O
los	LOC
Valles	LOC
;	O
talabartería	O
en	O
la	LOC
Costa	LOC
y	O
la	LOC
Mixteca	LOC
,	O
joyería	O
,	O
hojalatería	O
,	O
palma	O
y	O
cestería	O
.	O

Iglesia	O
católica	O
36,9	O
%	O
;	O
Iglesia	ORG
Evangélica	ORG
en	ORG
Alemania	ORG
33,3	O
%	O
.	O

Estos	O
tres	O
libros	O
fueron	O
guardados	O
en	O
el	O
templo	O
de	O
Júpiter	PER
en	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Roma	LOC
y	O
eran	O
consultados	O
en	O
situaciones	O
muy	O
especiales	O
.	O

En	O
la	O
montaña	O
de	O
Montjuich	LOC
de	O
Barcelona	LOC
existe	O
un	O
monolito	O
y	O
una	O
estatua	O
colocados	O
en	O
1990	O
como	O
reconocimiento	O
público	O
de	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Barcelona	LOC
a	O
Ferrer	PER
Guardia	PER
.	O

La	O
enajenación	O
de	O
los	O
bienes	O
de	O
la	O
Iglesia	ORG
proporcionó	O
a	O
Carmona	LOC
su	O
primer	O
mercado	O
estable	O
,	O
aprovechando	O
el	O
enorme	O
espacio	O
que	O
ocupara	O
el	O
convento	O
de	O
Santa	PER
Catalina	PER
;	O
para	O
ampliar	O
la	O
cárcel	O
,	O
se	O
aprovechó	O
el	O
de	O
San	PER
José	PER
y	O
para	O
emplazar	O
el	O
primer	O
cementerio	O
extramuros	O
de	O
época	O
contemporánea	O
se	O
tomó	O
el	O
convento	O
de	O
Santa	PER
Ana	PER
,	O
prohibiéndose	O
estrictamente	O
en	O
1840	O
los	O
enterramientos	O
en	O
las	O
parroquias	O
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Algeciras	LOC
se	O
encuentra	O
situada	O
en	O
el	O
extremo	O
sur	O
de	O
la	O
península	O
ibérica	O
en	O
el	O
interior	O
de	O
una	O
amplia	O
bahía	O
que	O
toma	O
su	O
nombre	O
.	O

La	LOC
Palma	LOC
está	O
dividida	O
en	O
14	O
municipios	O
:	O

Urquiza	PER
fue	O
proclamado	O
presidente	O
de	O
la	O
Confederación	LOC
.	O

Finalmente	O
,	O
es	O
importante	O
mencionar	O
la	O
firme	O
posición	O
de	ORG
Chile	ORG
en	O
el	O
seno	O
de	O
las	O
Naciones	ORG
Unidas	ORG
para	O
evitar	O
la	O
invasión	O
de	O
Irak	LOC
.	O

Posteriormente	O
estudió	O
arquitectura	O
en	O
la	O
Architectural	LOC
Association	LOC
de	O
Londres	LOC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	LOC
Granada	LOC
,	O
al	O
ser	O
capital	O
de	O
provincia	O
,	O
está	O
bien	O
comunicada	O
por	O
carretera	O
.	O

Ambrosius	PER
Traversarius	PER

La	O
Escuela	LOC
Politécnica	LOC
Federal	LOC
de	LOC
Zúrich	LOC
(	O
ETH	LOC
)	O
lidera	O
este	O
aspecto	O
junto	O
a	O
la	O
Universidad	LOC
de	LOC
Zúrich	LOC
.	O

Santa	PER
Anna	PER
que	O
es	O
ese	O
momento	O
estaba	O
en	O
reunión	O
en	O
el	O
barco	O
,	O
no	O
tuvo	O
más	O
remedio	O
que	O
partir	O
hacia	O
Cuba	LOC
.	O

En	O
lenguaje	O
de	O
programación	O
Fortan	LOC
:	O

Un	O
segundo	O
contingente	O
desembarcó	O
más	O
tarde	O
en	O
el	O
sudoeste	O
de	O
Escocia	LOC
y	O
norte	O
de	LOC
Irlanda	LOC
,	O
con	O
asentamientos	O
en	O
Man	LOC
,	O
Gales	LOC
y	O
Derbyshire	LOC
.	O

La	O
constelación	LOC
de	LOC
Cáncer	LOC
es	O
pequeña	O
y	O
débil	O
.	O

Se	O
compara	O
habitualmente	O
con	O
Tcl	MISC
,	O
Perl	MISC
,	O
Scheme	MISC
,	O
Java	MISC
y	O
Ruby	MISC
.	O

Enero	O
de	O
1949	O
:	O
<	O
/noinclude	O
>	O
Polonia	LOC
Febrero	MISC
de	O
1949	O
:	O

Fue	O
el	O
único	O
astronauta	O
del	O
programa	MISC
Mercurio	MISC
que	O
fue	O
a	O
la	O
Luna	LOC
.	O

El	O
3	O
de	O
junio	O
de	O
1828	O
estalló	O
la	O
guerra	O
entre	O
la	O
República	LOC
Peruana	LOC
y	O
la	LOC
Gran	LOC
Colombia	LOC
.	O

El	O
valle	O
de	O
San	LOC
Lorenzo	LOC
es	O
una	O
región	O
agrícola	O
muy	O
fértil	O
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
es	O
sede	O
de	O
dos	O
de	O
los	O
mejores	O
clubes	O
italianos	O
de	O
baloncesto	O
,	O
el	O
Virtus	ORG
Bologna	ORG
y	O
el	O
Fortitudo	ORG
Bologna	ORG
,	O
que	O
mantienen	O
una	O
fuerte	O
rivalidad	O
.	O

Y	O
el	O
26	O
de	O
julio	O
Santa	PER
Ana	PER
,	O
su	O
patrona	O
con	O
procesión	O
donde	O
se	O
exhibe	O
el	O
traje	O
típico	O
.	O

(	O
Criticón	MISC
,	O
III	O
,	O
I	O
)	O
.	O

Hablando	O
sobre	O
Episodio	MISC
III	MISC

Considerado	O
el	O
equipo	O
de	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
.	O

En	O
otros	O
muchos	O
lugares	O
aparece	O
como	O
el	O
primer	O
Rey	LOC
de	O
Aragón	LOC
y	O
en	O
otros	O
como	O
el	O
tercero	O
.	O

También	O
organizó	O
la	O
Confederación	MISC
del	MISC
Rin	MISC
.	O

Toluca	LOC
,	O
II	O
.	O

Aunque	O
anteriormente	O
dicho	O
trabajo	O
fue	O
atribuido	O
a	O
Domenico	PER
Ghirlandaio	PER
,	O
el	O
trabajo	O
es	O
ahora	O
casi	O
universalmente	O
atribuido	O
a	O
Da	PER
Vinci	PER
.	O

Este	O
puesto	O
le	O
correspondía	O
según	O
la	O
Constitución	ORG
.	O

La	MISC
guerra	MISC
terminó	O
con	O
la	O
victoria	O
de	O
los	O
liberales	O
y	O
el	O
presidente	O
Benito	PER
Juárez	PER
se	O
llevó	O
su	O
administración	O
a	O
la	O
ciudad	O
de	O
México	LOC
.	O

La	O
ciudad	O
de	O
Budapest	LOC
está	O
hermanada	O
con	O
:	O

La	LOC
ciudad	LOC
y	O
el	O
puerto	O
de	O
Odesa	LOC
se	O
fundaron	O
oficialmente	O
en	O
1794	O
,	O
por	O
un	O
decreto	O
de	O
Catalina	PER
la	PER
Grande	PER
como	O
la	O
principal	O
puerta	O
marítima	O
del	O
sur	O
de	O
Imperio	LOC
ruso	LOC
.	O

Los	O
choques	O
por	O
la	O
Copa	MISC
Río	LOC
de	O
la	LOC
Plata	LOC
entre	O
los	O
campeones	O
de	O
Argentina	LOC
y	O
Uruguay	LOC
,	O
encendieron	O
la	O
idea	O
de	O
organizar	O
una	O
competencia	O
continental	O
allá	O
por	O
los	O
años	O
1930	O
.	O

La	O
Copa	MISC
Mundial	MISC
de	MISC
Fútbol	MISC
de	MISC
1938	MISC
realizada	O
en	O
Francia	LOC
contó	O
con	O
las	O
deserciones	O
de	O
España	ORG
,	O
debido	O
a	O
la	O
Guerra	MISC
Civil	MISC
,	O
China	ORG
y	O
Japón	ORG
,	O
debido	O
al	O
estallido	O
de	O
la	O
Segunda	MISC
Guerra	MISC
Sino-japonesa	MISC
,	O
mientras	O
la	O
clasificada	O
Austria	ORG
se	O
retiró	O
del	O
torneo	O
tras	O
el	O
Anschluss	MISC
.	O

Fue	O
publicado	O
el	O
5	O
de	O
marzo	O
de	O
2001	O
,	O
con	O
un	O
diseño	O
que	O
representa	O
a	O
la	O
copia	O
usada	O
por	O
Harry	MISC
Potter	MISC
en	O
el	MISC
prisionero	MISC
de	MISC
Azkaban	MISC
.	O

En	LOC
México	LOC
,	O
instituciones	O
gubernamentales	O
tales	O
como	O
la	O
Secretaría	LOC
de	LOC
la	LOC
Defensa	LOC
Nacional	LOC
(	O
SEDENA	LOC
)	O
y	O
la	O
Armada	MISC
de	MISC
México	MISC
contribuyen	O
desarrollando	O
microprocesadores	O
,	O
I.A	O
.	O

Su	O
hijo	O
,	O
apodado	O
el	O
mozo	O
,	O
fundó	O
las	O
ciudades	O
de	O
San	ORG
Francisco	ORG
de	O
Campeche	LOC
y	O
también	O
la	O
de	O
Mérida	LOC
(	O
en	O
honor	O
a	O
la	O
Mérida	LOC
de	O
Extremadura	LOC
)	O
.	O

En	O
Sídney	LOC
reside	O
el	O
Sydney	ORG
Swans	ORG
de	O
la	O
Australian	ORG
Football	ORG
League	ORG
y	O
el	O
Sydney	ORG
FC	ORG
de	O
la	O
A-League	MISC
.	O

Bereber	LOC
puede	O
referirse	O
a	O
:	O

El	O
Concejo	LOC
de	O
Avilés	LOC
está	O
divido	O
en	O
6	O
parroquias	O
:	O

Una	O
curiosidad	O
histórica	O
es	O
que	O
Villa	LOC
Real	LOC
,	O
junto	O
a	O
Madrid	LOC
y	O
Andújar	LOC
,	O
dejó	O
de	O
pertenecer	O
a	O
la	O
Corona	MISC
de	O
Castilla	LOC
,	O
pasando	O
a	O
ser	O
señorío	O
de	O
León	PER
VI	PER
de	PER
Armenia	PER
entre	O
los	O
años	O
1382	O
y	O
1391	O
.	O

Con	O
Windows	MISC
2000	MISC
Microsoft	ORG
preveía	O
sustituir	O
Windows	MISC
98	O
y	O
Windows	MISC
NT	MISC
4.0	MISC
.	O

Georgia	PER
O'Keeffe	PER
.	O

En	O
Lucent	ORG
encabezó	O
los	O
esfuerzos	O
para	O
la	O
creación	O
de	O
Plan	MISC
9	MISC
e	O
Inferno	MISC
,	O
así	O
como	O
del	O
lenguaje	MISC
de	MISC
programación	MISC
Limbo	MISC
.	O

En	O
español	O
:	O
En	O
italiano	O
:	O
En	O
francés	O
:	O
En	MISC
inglés	MISC
:	O
En	O
húngaro	O
:	O

Un	LOC
hecho	LOC
trágico	LOC
marcó	O
la	O
construcción	O
de	O
la	O
Troncal	LOC
Suba	LOC
en	O
la	O
fase	O
II	O
.	O

La	O
ciudad	O
de	O
Nueva	LOC
York	LOC
tiene	O
la	O
segunda	O
mayor	O
población	O
haitiana	O
de	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
,	O
otras	O
ciudades	O
americanas	O
que	O
cuentan	O
con	O
significantes	O
haitianos	O
son	O
Boston	LOC
,	O
Nueva	LOC
Jersey	LOC
,	O
Washington	LOC
D.C.	LOC
entre	O
otras	O
.	O

Primer	O
avistamiento	O
del	O
cometa	LOC
Halley	LOC
.	O

La	O
Real	LOC
Colegiata	LOC
Basílica	LOC
de	LOC
San	LOC
Isidoro	LOC
,	O
o	O
simplemente	O
San	LOC
Isidoro	LOC
de	LOC
León	LOC
es	O
un	O
templo	O
cristiano	O
ubicado	O
en	O
la	O
ciudad	O
de	O
León	LOC
,	O
en	O
España	LOC
.	O

Se	O
depositaron	O
en	O
lo	O
que	O
después	O
fue	O
la	O
cripta	LOC
de	LOC
San	LOC
Antolín	LOC
de	O
la	O
catedral	LOC
de	LOC
Palencia	LOC
.	O

--	O
10	MISC
Gigabit	MISC
Ethernet	MISC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	ORG
Concepción	ORG
se	O
fundó	O
originalmente	O
en	O
el	O
actual	O
emplazamiento	O
de	O
Penco	LOC
por	O
Pedro	PER
de	PER
Valdivia	PER
el	O
5	O
de	O
octubre	O
de	O
1550	O
,	O
frente	O
a	O
la	O
Bahía	LOC
de	LOC
Concepción	LOC
.	O

Tras	O
la	O
Independencia	MISC
de	O
México	LOC
en	O
1821	O
,	O
Arizona	LOC
formó	O
parte	O
de	O
el	O
territorio	O
de	O
Alta	LOC
California	LOC
.	O

Las	O
otras	O
ligas	O
profesionales	O
son	O
:	O
La	O
Liga	MISC
de	MISC
Ascenso	MISC
,	O
la	O
Segunda	MISC
División	MISC
y	O
la	O
Tercera	MISC
División	MISC
.	O

A	O
cargo	O
de	O
la	O
Football	ORG
Association	ORG
(	O
no	O
afiliada	O
a	O
la	O
FIFA	ORG
aún	O
,	O
pero	O
con	O
quien	O
mantenía	O
una	O
estrecha	O
relación	O
)	O
,	O
el	O
primer	O
torneo	O
sería	O
ganado	O
por	O
el	O
Reino	ORG
Unido	ORG
,	O
seguido	O
por	O
Dinamarca	ORG
y	O
Países	ORG
Bajos	ORG
.	O

Uzi	MISC
9	O
mm	O

La	O
cuarta	O
década	O
del	O
siglo	O
vio	O
la	O
única	O
confrontación	O
internacional	O
de	LOC
Colombia	LOC
,	O
la	O
guerra	PER
contra	PER
Perú	PER
(	O
1932	O
--	O
1934	O
)	O
.	O

Próspero	PER
de	PER
Aquitania	PER
afirma	O
que	O
el	O
papa	O
León	PER
,	O
ayudado	O
por	O
San	PER
Pedro	PER
y	O
San	PER
Pablo	PER
,	O
le	O
convenció	O
para	O
que	O
se	O
retirara	O
de	O
la	O
ciudad	O
.	O

En	O
los	O
inicios	O
de	O
la	O
guerra	O
del	O
Pacífico	LOC
de	O
la	O
Segunda	MISC
Guerra	MISC
Mundial	MISC
el	O
archipiélago	O
fue	O
ocupado	O
por	O
Japón	LOC
(	O
véase	O
Campaña	MISC
de	MISC
Filipinas	MISC
)	O
.	O

Guanajuato	LOC
es	O
un	O
estado	O
libre	O
y	O
soberano	O
de	O
México	LOC
.	O

Zenobia	PER
estaba	O
casada	O
con	O
el	O
príncipe	O
Odenato	PER
de	O
Palmira	LOC
.	O

En	O
el	O
estado	LOC
de	LOC
Nuevo	LOC
León	LOC
existe	O
una	O
amplia	O
diversidad	O
de	O
deportes	O
que	O
se	O
practican	O
con	O
gran	O
relevancia	O
.	O

Su	O
armadura	O
se	O
describe	O
en	O
la	MISC
Ilíada	MISC
.	O

Brooklyn	LOC
y	O
el	LOC
Bronx	LOC
comprenden	O
una	O
numerosa	O
población	O
de	O
afroamericanos	O
.	O

En	O
1943	O
fue	O
designado	O
vicepresidente	O
de	O
la	O
Cruz	ORG
Roja	ORG
Sueca	LOC
.	O

Las	O
victorias	O
de	O
Pisagua	MISC
,	O
Pampa	MISC
Germania	MISC
y	O
Dolores	MISC
a	O
fines	O
de	O
1879	O
aseguraron	O
el	O
dominio	O
chileno	O
sobre	O
el	O
departamento	LOC
de	LOC
Tarapacá	LOC
,	O
así	O
como	O
las	O
de	O
Tacna	MISC
,	O
y	O
Arica	MISC
en	O
1880	O
.	O

Wish	MISC
fue	O
número	O
uno	O
en	O
el	LOC
Reino	LOC
Unido	LOC
,	O
y	O
número	O
dos	O
en	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
.	O

Hijo	O
de	O
Berenguela	PER
I	PER
,	O
reina	O
de	PER
Castilla	PER
,	O
y	O
de	O
Alfonso	PER
IX	PER
,	O
rey	LOC
de	LOC
León	LOC
.	O

Días	O
después	O
,	O
Paz	PER
ocupaba	O
Paraná	LOC
y	O
Rivera	PER
Concepción	LOC
del	LOC
Uruguay	LOC
.	O

La	O
Constitución	LOC
santafecina	O
no	O
reconoce	O
la	O
autonomía	O
municipal	O
consagrada	O
en	O
la	O
Constitución	MISC
Nacional	MISC
en	O
1994	O
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Houston	LOC
tiene	O
una	O
fuerte	O
forma	O
de	O
gobierno	O
de	O
alcaldía	O
(	O
ayuntamiento	O
)	O
municipal	O
.	O

Victoria	PER
Eugenia	PER
era	O
sobrina	O
del	O
rey	O
Eduardo	PER
VII	PER
y	O
nieta	O
de	O
la	O
reina	O
Victoria	PER
del	PER
Reino	PER
Unido	PER
.	O

Izquierda	ORG
Unida	ORG
Canaria	ORG
Canarias	LOC
forma	O
parte	O
de	O
Izquierda	ORG
Unida	ORG
.	O

Mikado	MISC
puede	O
referirse	O
a	O
:	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Caracas	LOC
ha	O
tenido	O
,	O
a	O
lo	O
largo	O
de	O
su	O
historia	O
,	O
diversos	O
hermanamientos	O
con	O
ciudades	O
de	O
varios	O
continentes	O
.	O

La	O
nueva	O
provincia	O
de	O
Carolina	ORG
fue	O
nombrada	O
en	O
honor	O
y	O
memoria	O
al	O
rey	O
Carlos	PER
I	PER
de	PER
Inglaterra	PER
.	O

Se	O
suele	O
abreviar	O
a	O
Comiket	MISC
,	O
Comike	MISC
o	O
CM	O
.	O

Sarajevo	LOC
está	O
emplazada	O
en	O
el	O
valle	O
de	O
Sarajevo	LOC
en	O
la	O
región	LOC
de	LOC
Bosnia	LOC
,	O
rodeada	O
de	O
los	O
Alpes	LOC
Dináricos	LOC
y	O
en	O
torno	O
al	O
río	O
Miljacka	LOC
.	O

Melpómene	LOC
.	O

La	LOC
isla	LOC
estaba	O
poblada	O
por	O
los	O
gomeros	O
o	O
gomeritas	O
,	O
indígenas	O
de	O
la	O
isla	O
.	O

Un	O
gran	O
éxito	O
para	O
la	O
diplomacia	O
internacional	O
francesa	O
que	O
abre	O
un	O
nuevo	O
frente	O
para	O
las	O
tropas	O
del	O
rey	PER
de	PER
España	PER
,	O
que	O
ya	O
había	O
visto	O
como	O
comenzaba	O
una	O
revuelta	O
en	O
Nápoles	PER
y	O
Sicilia	PER
.	O

Vera	LOC
es	O
uno	O
de	O
los	O
núcleos	O
comerciales	O
más	O
relevantes	O
del	O
Levante	LOC
Almeriense	LOC
.	O

Hace	O
falta	O
recordar	O
que	O
la	O
Academia	LOC
Platónica	PER
de	O
Florencia	LOC
quiso	O
imitar	O
la	O
ciudad	O
griega	O
de	O
Pericles	PER
.	O

La	MISC
ciudad	MISC
y	MISC
los	MISC
perros	MISC
es	O
una	O
novela	O
del	O
escritor	O
peruano	O
Mario	PER
Vargas	PER
Llosa	PER
.	O

Connecticut	LOC
es	O
uno	O
de	O
los	O
50	O
estados	O
de	O
los	O
Estados	LOC
Unidos	LOC
de	LOC
América	LOC
,	O
localizado	O
en	O
la	O
Región	LOC
de	O
Nueva	LOC
Inglaterra	LOC
.	O

Tras	O
el	O
final	O
de	O
la	O
Segunda	MISC
Guerra	MISC
Mundial	MISC
,	O
Baja	LOC
Sajonia	LOC
fue	O
ocupada	O
por	O
el	O
ejército	O
de	O
Reino	LOC
Unido	LOC
;	O
sin	O
embargo	O
,	O
Bremen	LOC
quedó	O
bajo	O
la	O
ocupación	MISC
del	MISC
ejército	MISC
de	MISC
Estados	MISC
Unidos	MISC
.	O

Esta	O
reserva	O
es	O
atravesada	O
por	O
el	O
río	O
Tambopata	LOC
.	O

Fue	O
un	O
tipo	O
de	O
guerra	O
parecida	O
a	O
las	O
coloniales	O
que	O
tanto	O
estaban	O
acostumbrados	O
Franco	PER
,	O
la	ORG
Legión	ORG
y	O
los	O
Regulares	ORG
.	O

Georgia	LOC
fue	O
uno	O
de	O
los	O
estados	O
de	O
la	MISC
Confederación	MISC
que	O
más	O
sufrió	O
con	O
la	O
guerra	O
.	O

La	MISC
Galatea	MISC
se	O
suele	O
clasificar	O
como	O
novela	O
pastoril	O
.	O

Luffy	PER
,	O
inspirado	O
por	O
el	O
pirata	O
Shanks	MISC
"	MISC
Akagami	MISC
"	MISC
,	O
sale	O
al	O
mar	O
diez	O
años	O
después	O
para	O
convertirse	O
en	O
el	O
Rey	PER
de	PER
los	PER
Piratas	PER
.	O

Love	MISC
Hina	MISC
es	O
un	O
manga	O
y	O
anime	O
de	O
Ken	PER
Akamatsu	PER
.	O

Ptolomeo	PER

Sus	O
rivales	O
eran	O
el	O
Bella	ORG
Vista	ORG
y	O
el	O
Nacional	ORG
.	O

La	O
ciudad	O
era	O
defendida	O
en	O
el	O
mar	O
por	O
el	O
monitor	O
Manco	MISC
Cápac	MISC
.	O

Calixto	PER
II	PER
(	O
de	O
nombre	O
Guido	PER
de	PER
Borgoña	PER
)	O
.	O

Fue	O
vicecónsul	O
ante	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
.	O

César	O
M.	O
Arconada	PER
(	O
Astudillo	LOC
,	O
Palencia	LOC
,	O
1898	O
--	O
Moscú	LOC
,	O
1964	O
)	O
.	O

Manuel	PER
Gutiérrez	PER
Nájera	PER
fue	O
precursor	O
del	O
Modernismo	PER
en	O
México	LOC
.	O

AK-47	MISC
7.62	O
mm	O

La	O
ciudad	O
de	O
Cabinda	LOC
es	O
el	O
principal	O
núcleo	O
de	O
población	O
.	O

La	O
ceremonia	O
se	O
llevó	O
a	O
cabo	O
en	O
una	O
iglesia	O
de	O
la	LOC
Luna	LOC
.	O

Esto	O
produjo	O
la	O
creación	O
de	O
varias	O
ciudades	O
alrededor	O
de	PER
Lisboa	PER
,	O
como	O
Loures	LOC
,	O
Odivelas	LOC
,	O
Amadora	LOC
y	O
Oeiras	LOC
,	O
que	O
son	O
de	O
facto	O
parte	O
del	O
perímetro	O
metropolitano	O
de	PER
Lisboa	PER
.	O

En	O
2004	O
,	O
Doom	MISC
3	MISC
apareció	O
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
y	O
su	O
alfoz	O
quedaron	O
integrados	O
en	O
el	O
reino	LOC
de	LOC
Castilla	LOC
como	O
territorios	O
de	O
realengo	O
.	O

El	O
sistema	O
de	O
Caltrain	MISC
sale	O
de	O
San	LOC
Francisco	LOC
recorriendo	O
la	O
península	O
hasta	O
San	LOC
José	LOC
.	O

Miramax	ORG
es	O
la	O
distribuidora	O
en	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
.	O

La	O
Princesa	PER
Isabel	PER
y	O
El	PER
Duque	PER
de	PER
Edimburgo	PER
.	O

Para	O
ello	O
dotó	O
a	O
la	LOC
Sagrada	LOC
Familia	LOC
de	O
18	O
torres	O
,	O
12	O
por	O
los	O
apóstoles	O
,	O
4	O
de	O
los	O
evangelistas	O
,	O
y	O
los	O
cimborios	O
de	O
Jesús	PER
y	O
la	PER
Virgen	PER
María	PER
.	O

Bolivia	LOC
el	O
nombre	O
de	O
los	O
siguientes	O
lugares	O
en	O
los	O
Estados	LOC
Unidos	LOC
:	O

Este	O
conflicto	O
se	O
conoce	O
como	O
Primera	PER
Guerra	PER
Siria	PER
.	O

Ese	O
año	O
Argentina	LOC
gana	O
el	O
Mundial	MISC
de	MISC
Fútbol	MISC
al	O
vencer	O
a	O
Países	ORG
Bajos	ORG
en	O
la	O
final	O
.	O

2	O
de	O
abril	O
:	O
el	O
Congreso	ORG
aprueba	O
el	O
Plan	ORG
Marshall	ORG
.	O

En	O
la	O
isla	LOC
Elefantina	LOC
destacan	O
estos	O
:	O

Blanca	MISC
Nieves	MISC
aceptó	O
contenta	O
.	O

Harvard	ORG
tiene	O
nueve	O
facultades	O
:	O

La	LOC
capital	LOC
del	O
reino	O
fue	O
trasladada	O
a	O
la	O
ciudad	O
,	O
que	O
,	O
por	O
lo	O
tanto	O
,	O
se	O
convirtió	O
en	O
la	O
única	O
capital	O
europea	O
fuera	O
de	O
Europa	LOC
.	O

La	O
estatua	O
con	O
su	O
carga	O
de	O
fuerza	O
contenida	O
representó	O
un	O
importante	O
modelo	O
para	O
el	O
Moisés	LOC
de	LOC
Miguel	LOC
Ángel	LOC
.	O

Toyota	ORG
también	O
posee	O
grandes	O
inversiones	O
en	O
Daihatsu	ORG
y	O
Hino	ORG
,	O
y	O
un	O
8,7	O
%	O
de	O
Fuji	ORG
Heavy	ORG
Industries	ORG
,	O
que	O
fabrica	O
vehículos	O
Subaru	ORG
.	O

Cortés	O
fundó	O
después	O
Santa	LOC
María	LOC
de	LOC
la	LOC
Victoria	LOC
,	O
primera	O
población	O
española	O
en	LOC
México	LOC
.	O

Cuando	O
se	O
le	O
añade	O
el	O
Escudo	LOC
al	O
centro	O
,	O
la	O
bandera	O
simboliza	O
a	O
la	O
República	LOC
del	LOC
Ecuador	LOC
(	O
el	O
Estado	LOC
ecuatoriano	LOC
)	O
.	O

El	O
fundador	O
de	O
la	O
ciudad	O
,	O
el	O
conde	O
Pedro	PER
Ansúrez	PER
,	O
cuenta	O
con	O
un	O
¦monumento	LOC
en	LOC
el	LOC
centro	LOC
de	LOC
la	LOC
Plaza	LOC
Mayor	LOC
,	O
realizada	O
en	O
1903	O
por	O
Aurelio	PER
Carretero	PER
.	O

La	O
isla	O
tiene	O
numerosas	O
y	O
extraordinarias	O
zonas	O
turísticas	O
,	O
incluyendo	O
la	O
Costa	LOC
Smeralda	LOC
y	O
Gennargentu	LOC
.	O

El	O
reino	LOC
nazarí	LOC
de	LOC
Granada	LOC
fue	O
el	O
último	O
estado	O
de	O
al-Ándalus	LOC
.	O

La	ORG
Unión	ORG
Soviética	ORG
fue	O
también	O
el	O
primer	O
país	O
en	O
producir	O
goma	O
sintética	O
de	O
polibutadieno	O
.	O

La	O
isla	LOC
de	LOC
Man	LOC
forma	O
parte	O
de	O
la	O
OCDE	ORG
.	O

Otros	O
dicen	O
que	O
la	O
capital	O
de	O
la	O
República	LOC
Dominicana	LOC
siempre	O
ha	O
llevado	O
el	O
nombre	O
de	O
Santo	LOC
Domingo	LOC
de	LOC
Guzmán	LOC
.	O

Las	O
películas	O
del	O
cineasta	O
sueco	O
Ingmar	PER
Bergman	PER
,	O
como	O
El	MISC
séptimo	MISC
sello	MISC
,	O
Gritos	MISC
y	MISC
susurros	MISC
y	O
Fanny	MISC
y	MISC
Alexander	MISC
.	O

San	PER
Cecilio	PER
está	O
considerado	O
como	O
el	O
primer	O
obispo	O
de	O
la	O
ciudad	O
y	O
patrón	O
de	LOC
Granada	LOC
.	O

National	ORG
Institutes	ORG
of	ORG
Health	ORG
.	O

Harry	PER
Truman	PER
no	O
tenía	O
segundo	O
nombre	O
,	O
sólo	O
una	O
inicial	O
"	O
S	O
.	O
"	O

Sus	O
subsidiarias	O
son	O
Mini	MISC
y	O
Rolls-Royce	ORG
.	O

Así	O
nació	O
Pella	LOC
.	O

Para	O
la	O
guerra	O
de	O
Mena	PER
Estados	LOC
Unidos	LOC
movilizó	O
en	LOC
Nicaragua	LOC
a	O
2.700	O
hombres	O
y	O
8	O
buques	O
de	O
guerra	O
.	O

Dos	O
meses	O
después	O
,	O
la	MISC
Comunidad	MISC
inició	O
el	O
viaje	O
.	O

Seleuco	PER
supo	O
mantener	O
unas	O
buenas	O
y	O
políticas	O
relaciones	O
comerciales	O
con	O
la	LOC
India	LOC
.	O

El	O
campeón	O
fue	O
Vasco	ORG
da	ORG
Gama	ORG
enfrentando	O
al	O
Barcelona	ORG
de	O
Ecuador	LOC
ganando	O
las	O
dos	O
finales	O
.	O

Hidalgo	PER
y	O
Allende	PER
decidieron	O
separarse	O
para	O
continuar	O
con	O
la	O
lucha	O
.	O

El	MISC
punto	MISC
más	O
alto	O
de	O
Brasil	LOC
es	O
el	O
Pico	LOC
da	LOC
Neblina	LOC
,	O
en	O
el	O
estado	LOC
de	LOC
Amazonas	LOC
con	O
aproximadamente	O
2.994	O
metros	O
de	O
altura	O
al	O
extremo	O
norte	O
del	O
país	O
cerca	O
a	O
la	O
frontera	O
venezolana	O
.	O

Iran	LOC
.	O

Todo	O
este	O
episodio	O
aparece	O
recogido	O
en	O
el	O
mismo	O
libro	O
de	O
bautizos	O
de	O
la	O
parroquia	LOC
de	LOC
San	LOC
Pedro	LOC
y	LOC
San	LOC
Pablo	LOC
de	O
la	O
siguiente	O
manera	O
:	O

Universidad	ORG
:	O
35	O
%	O

La	O
isla	LOC
de	LOC
Man	LOC
se	O
separó	O
de	O
las	O
islas	O
de	O
Bretaña	LOC
e	O
Irlanda	LOC
en	O
el	O
año	O
6500	O
a.C	O
.	O

Estos	O
autores	O
forman	O
el	O
ambiente	O
prebecqueriano	O
:	O
Augusto	PER
Ferrán	PER
,	O
Ángel	PER
María	PER
Dacarrete	PER
y	O
José	PER
María	PER
Larrea	PER
.	O

Nació	O
en	O
la	O
ciudad	O
de	O
Nueva	LOC
York	LOC
.	O

Más	O
tarde	O
debutó	O
como	O
tenor	O
interpretando	O
a	O
Alfredo	PER
(	O
La	MISC
Traviata	MISC
)	O
en	O
la	O
Ciudad	LOC
de	O
Monterrey	LOC
(	O
1959	O
)	O
.	O

Argentina	LOC
y	O
Chile	LOC
comparten	O
los	O
picos	O
más	O
altos	O
de	LOC
los	LOC
Andes	LOC
,	O
seguidos	O
por	O
la	O
cordillera	LOC
Blanca	LOC
ubicada	O
en	O
el	LOC
Perú	LOC
,	O
la	O
cordillera	LOC
Real	LOC
de	LOC
Bolivia	LOC
y	O
los	LOC
Andes	LOC
ecuatorianos	O
.	O

Le	O
llamaban	O
el	O
Alejandro	PER
del	PER
Norte	PER
.	O

Comanche	MISC
,	O
Lucky	MISC
Luke	MISC
,	O
Los	MISC
Pitufos	MISC
,	O
Tintín	MISC
o	O
Spirou	MISC
y	MISC
Fantasio	MISC
son	O
algunas	O
de	O
las	O
series	O
más	O
conocidas	O
del	O
cómic	O
belga	O
.	O

Oficialmente	O
,	O
My	MISC
Belarusy	MISC
se	O
titula	O
"	O
el	O
Himno	MISC
Nacional	MISC
de	MISC
la	MISC
República	MISC
de	MISC
Bielorrusia	MISC
"	O
.	O

En	O
ninguna	O
de	O
estas	O
notas	O
de	O
prensa	O
los	O
cronistas	O
se	O
refieren	O
al	O
team	O
sevillano	O
con	O
la	O
denominación	O
de	O
"	O
Sevilla	LOC
football	O
Club	ORG
"	O
,	O
sino	O
que	O
se	O
le	O
llama	O
Club	ORG
Inglés	LOC
de	O
Sevilla	LOC
,	O
Club	ORG
Sevillano	LOC
o	O
Club	ORG
de	O
Sevilla	LOC
.	O

En	O
2000	O
,	O
el	O
Galatasaray	ORG
cimentó	O
su	O
papel	O
como	O
un	O
importante	O
club	O
europeo	O
al	O
ganar	O
la	O
Copa	MISC
de	MISC
la	MISC
UEFA	MISC
y	O
la	O
Supercopa	MISC
de	O
la	O
UEFA	MISC
.	O

La	O
imagen	O
de	O
la	PER
Virgen	PER
de	O
Guadalupe	LOC
de	O
México	LOC
tiene	O
varios	O
títulos	O
y	O
distinciones	O
:	O

Una	O
de	O
ellas	O
es	O
Iqaluit	LOC
,	O
la	O
capital	O
,	O
situada	O
en	O
la	O
isla	LOC
de	LOC
Baffin	LOC
,	O
anteriormente	O
denominada	O
Frobisher	LOC
Bay	LOC
.	O

Bor	O
,	O
es	O
originaria	O
de	O
India	LOC
y	O
Burma	LOC
.	O

Scobee	LOC
.	O

El	MISC
Silmarillion	MISC
se	O
divide	O
en	O
cinco	O
partes	O
:	O

El	LOC
Abadengo	LOC
recibe	O
este	O
nombre	O
debido	O
a	O
que	O
esta	O
zona	O
perteneció	O
a	O
la	O
Orden	MISC
de	O
los	O
Caballeros	MISC
Templarios	MISC
,	O
que	O
en	O
estos	O
lugares	O
estaban	O
bajo	O
el	O
mando	O
de	O
un	O
abad	O
.	O

Grupo	ORG
Televisa	ORG
se	O
encuentra	O
listado	O
en	O
la	O
Bolsa	LOC
Mexicana	LOC
de	LOC
Valores	LOC
.	O

Juárez	PER
fue	O
motivo	O
de	O
reconocimiento	O
en	O
Colombia	LOC
y	O
Perú	LOC
primordialmente	O
por	O
su	O
triunfo	O
sobre	O
la	O
invasión	O
Europea	LOC
y	O
el	O
triunfo	O
de	O
la	LOC
República	LOC
que	O
encabezaba	O
.	O

Herrera	PER
fue	O
el	O
primer	O
colombiano	O
en	O
ganar	O
una	O
etapa	O
del	O
Tour	ORG
de	ORG
Francia	ORG
en	O
1984	O
,	O
y	O
en	O
1987	O
se	O
consagró	O
campeón	O
de	O
la	O
Vuelta	ORG
a	ORG
España	ORG
,	O
ganando	O
entre	O
tanto	O
la	O
Vuelta	MISC
a	MISC
Colombia	MISC
y	O
el	O
Clásico	MISC
RCN	MISC
en	O
varias	O
oportunidades	O
.	O

La	O
situación	O
política	O
en	O
el	ORG
País	ORG
Vasco	LOC
francés	LOC
o	O
Iparralde	LOC
es	O
diferente	O
,	O
con	O
un	O
sistema	O
centralista	O
en	O
Francia	LOC
y	O
un	O
predominio	O
electoral	O
de	O
los	O
partidos	O
estatales	O
franceses	O
.	O

Roma	LOC
quedó	O
como	O
capital	O
de	O
los	O
Estados	LOC
Pontificios	LOC
hasta	O
su	O
anexión	O
al	O
Reino	ORG
de	ORG
Italia	ORG
en	O
1870	O
.	O

Sus	O
lágrimas	O
formaron	O
el	O
río	O
Aqueloo	PER
.	O

Un	O
ejemplo	O
es	O
el	O
palacio	O
de	O
la	O
Alhambra	LOC
de	O
Granada	LOC
.	O

Lynn	PER
Margulis	PER
nació	O
en	O
1938	O
en	O
la	O
ciudad	O
de	O
Chicago	LOC
.	O

Fueron	O
enviadas	O
tropas	O
para	O
garantizar	O
el	O
cumplimiento	O
de	O
la	O
sustitución	O
,	O
iniciando	O
la	O
llamada	O
Guerra	MISC
de	O
Utah	LOC
.	O

David	PER
Ross	PER
McCord	PER
(	O
1844	O
--	O
1930	O
)	O
fue	O
el	O
abogado	O
y	O
filántropo	O
fundador	O
del	O
Museo	LOC
McCord	LOC
de	O
la	O
ciudad	O
de	O
Montreal	LOC
,	O
en	O
la	O
provincia	O
de	O
Quebec	LOC
,	O
al	O
este	O
de	O
Canadá	LOC
.	O

La	O
relación	O
entre	O
la	LOC
República	LOC
de	O
Francia	LOC
y	O
la	O
ciudad	O
de	O
Morelia	LOC
,	O
se	O
hace	O
latente	O
en	O
varios	O
episodios	O
de	O
la	O
historia	O
de	O
México	LOC
,	O
como	O
una	O
protagonista	O
viva	O
en	O
la	O
cultura	O
y	O
la	O
economía	O
representada	O
por	O
los	O
emigrantes	O
franceses	O
.	O

La	O
Grecia	MISC
clásica	O
ingresó	O
al	O
periodo	O
helenístico	O
con	O
el	O
ascenso	O
del	O
reino	LOC
de	LOC
Macedonia	LOC
y	O
las	O
conquistas	O
de	O
Alejandro	PER
Magno	PER
.	O

En	O
marzo	O
de	O
1957	O
parte	O
la	O
familia	O
Rojo	PER
de	O
Cochabamba	LOC
a	O
Buenos	LOC
Aires	LOC
en	O
tren	O
.	O

Convento	LOC
de	LOC
Santa	LOC
Cruz	LOC
.	O

Deucalión	PER
y	O
Pirra	PER
son	O
considerados	O
por	O
el	O
mito	O
como	O
antepasados	O
de	O
la	O
mayor	O
parte	O
de	O
los	O
pueblos	O
de	O
Grecia	PER
.	O

Consecuentemente	O
,	O
Armenia	MISC
del	MISC
este	MISC
llegó	O
a	O
ser	O
independiente	O
como	O
República	LOC
Democrática	LOC
de	LOC
Armenia	LOC
el	O
28	O
de	O
mayo	O
.	O

Producción	O
:	O
Björk	PER
y	O
Tricky	PER
.	O

Esta	O
posición	O
varió	O
tras	O
a	O
la	O
destrucción	O
de	O
la	O
República	ORG
de	ORG
Weimar	ORG
y	O
hacerse	O
con	O
el	O
poder	O
Adolf	PER
Hitler	PER
en	O
Alemania	ORG
.	O

Mumin	MISC
(	O
1954-74	O
)	O
.	O

En	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
,	O
la	O
mayoría	O
de	O
los	O
haitianos	O
habitan	O
en	O
el	O
sur	O
de	O
Florida	LOC
,	O
principalmente	O
en	O
Miami	LOC
.	O

El	O
SPARC	MISC
tiene	O
muchas	O
similitudes	O
con	O
el	O
diseño	O
de	O
Berkeley	ORG
,	O
el	O
RISC	O
II	O
.	O

La	LOC
República	LOC
Checa	LOC
o	O
Chequia	LOC
es	O
un	O
estado	O
de	O
la	O
Unión	ORG
Europea	ORG
(	O
UE	ORG
)	O
.	O

Estos	O
fallidos	O
intentos	O
de	O
llegar	O
a	O
Marte	LOC
representaron	O
un	O
duro	O
y	O
doble	O
golpe	O
para	O
el	O
programa	O
de	O
exploración	MISC
de	MISC
Marte	MISC
de	O
Estados	LOC
Unidos	LOC
.	O

Están	O
concluyéndose	O
las	O
obras	O
del	O
Parque	LOC
Tecnológico	LOC
de	LOC
Ciencias	LOC
de	LOC
la	LOC
Salud	LOC
que	O
se	O
centrará	O
en	O
la	O
investigación	O
médica	O
.	O

Velázquez	PER
lo	O
acompañó	O
al	O
monasterio	LOC
de	LOC
El	LOC
Escorial	LOC
.	O

Con	O
17	O
años	O
debutó	O
en	O
la	O
Ligue	ORG
1	ORG
francesa	O
con	O
el	O
AS	ORG
Cannes	ORG
frente	O
al	O
Nantes	ORG
.	O

Al	O
día	O
siguiente	O
proclamó	O
la	O
Segunda	LOC
República	LOC
Polaca	LOC
,	O
y	O
Varsovia	LOC
recuperó	O
su	O
estatus	O
de	O
capital	O
nacional	O
.	O

A	O
la	O
mañana	O
en	O
la	O
Plaza	LOC
de	LOC
Mayo	LOC
se	O
colocó	O
la	O
piedra	O
fundamental	O
del	O
monumento	O
a	O
la	MISC
Revolución	MISC
de	MISC
Mayo	MISC
y	O
en	O
la	O
Plaza	LOC
de	LOC
los	LOC
dos	LOC
Congresos	LOC
hubo	O
una	O
reunión	O
de	O
escolares	O
.	O

Ganadora	O
del	O
premio	O
David	MISC
di	MISC
Donatello	MISC
al	O
mejor	O
actor	O
extrajero	O
(	O
Al	PER
Pacino	PER
)	O
.	O

El	O
lago	O
se	O
extiende	O
a	O
unos	O
10	O
kilómetros	O
de	O
la	O
ciudad	O
de	LOC
Valencia	LOC
hacia	O
el	O
sureste	O
.	O

Agamenón	PER
es	O
entre	O
los	O
héroes	O
griegos	O
lo	O
que	O
Zeus	PER
entre	O
los	O
dioses	PER
del	PER
Olimpo	PER
.	O

El	O
estado	LOC
de	LOC
Wyoming	LOC
tiene	O
23	O
condados	O
.	O

Por	O
Los	MISC
detectives	MISC
salvajes	MISC
:	O

La	PER
reina	PER
de	O
Escocia	LOC
,	O
María	PER
Estuardo	PER
,	O
nieta	O
de	O
Margarita	PER
Tudor	PER
(	O
la	O
hermana	O
de	O
Enrique	PER
VIII	PER
,	O
el	O
padre	O
de	O
Isabel	PER
)	O
,	O
estaba	O
casada	O
con	O
Francisco	PER
II	PER
de	PER
Francia	PER
.	O

En	MISC
árabe	MISC
,	O
destaca	O
la	O
figura	O
del	O
pensador	O
Algacel	PER
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
México	LOC
no	O
pertenece	O
a	O
ningún	O
estado	O
en	O
particular	O
,	O
sino	O
a	O
la	O
federación	O
,	O
como	O
capital	O
del	O
país	O
y	O
sede	O
de	O
los	O
poderes	O
de	O
la	O
Unión	LOC
.	O

En	O
1333	O
es	O
conquistado	O
por	O
los	O
meriníes	O
,	O
que	O
habían	O
invadido	O
la	O
España	LOC
musulmana	LOC
,	O
quienes	O
lo	O
ceden	O
al	O
reino	O
nazarí	O
de	LOC
Granada	LOC
en	O
1374	O
.	O

Liero	MISC
significa	O
gusano	O
en	O
finlandés	O
.	O

Compuso	O
el	O
himno	O
de	O
las	O
Naciones	ORG
Unidas	ORG
.	O

El	O
rey	PER
de	PER
España	PER
dispuso	O
que	O
se	O
crearan	O
colonias	O
en	O
la	O
región	O
del	O
Río	LOC
de	LOC
la	LOC
Plata	LOC
.	O

La	O
segunda	O
etapa	O
destacan	O
el	O
palacio	O
de	O
Santa	LOC
María	LOC
del	LOC
Naranco	LOC
,	O
San	LOC
Miguel	LOC
de	LOC
Lillo	LOC
y	O
Santa	LOC
Cristina	LOC
de	LOC
Lena	LOC
.	O

La	O
imagen	O
procede	O
del	O
reino	O
de	O
Nápoles	LOC
donde	O
fue	O
virrey	O
el	O
Conde	PER
de	PER
Aranda	PER
.	O

Kontact	MISC
es	O
software	O
libre	O
y	O
está	O
liberado	O
bajo	O
los	O
términos	O
de	O
la	O
licencia	MISC
GPL	MISC
.	O

Victoria	O
Canarinha	ORG
por	O
5-2	O
y	O
el	O
primer	O
título	O
de	O
Brasil	LOC
.	O

Entre	O
los	O
títulos	O
ganados	O
por	O
la	O
sección	O
de	O
rugby	O
destacan	O
15	O
campeonatos	MISC
de	MISC
España	MISC
,	O
2	O
Ligas	ORG
españolas	ORG
y	O
1	O
Supercopa	MISC
de	MISC
España	MISC
.	O

La	O
iglesia	LOC
de	LOC
San	LOC
Vicente	LOC
de	O
Serrapio	LOC
mantiene	O
su	O
pureza	O
de	O
estilo	O
románico	O
en	O
un	O
ábside	O
tripartido	O
.	O

Es	O
originario	O
de	O
la	O
India	LOC
.	O

Distrito	LOC
de	LOC
José	LOC
María	LOC
Quimper	LOC
:	O
4.231	O
habitantes	O

En	O
1865	O
,	O
se	O
inició	O
la	O
Guerra	MISC
de	MISC
Black	MISC
Hawk	MISC
,	O
nuevamente	O
entre	O
los	O
mormones	O
y	O
la	O
tribu	O
nativo	O
americana	O
ute	O
,	O
liderada	O
por	O
el	O
jefe	O
indígena	O
Black	PER
Hawk	PER
.	O

Giotto	MISC
fue	O
una	O
misión	O
no	O
tripulada	O
de	O
la	O
ESA	ORG
,	O
que	O
estudió	O
el	O
cometa	O
Halley	LOC
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Vancouver	LOC
fue	O
fundada	O
el	O
6	O
de	O
abril	O
de	O
1886	O
,	O
el	O
mismo	O
año	O
de	O
la	O
llegada	O
del	O
primer	O
tren	O
transcontinental	O
.	O

Una	O
de	O
las	O
primeras	O
veces	O
que	O
se	O
intentó	O
ofrecer	O
una	O
visión	O
racional	O
y	O
científica	O
de	O
lo	O
que	O
era	O
la	O
luna	O
fue	O
en	O
la	O
Antigua	ORG
Grecia	ORG
.	O

En	O
1958	O
Marruecos	LOC
recupera	O
de	O
España	LOC
la	O
provincia	O
de	O
Cabo	LOC
Juby	LOC
.	O

La	O
imagen	O
que	O
se	O
presenta	O
en	O
esta	O
página	O
pertenece	O
a	O
la	O
corona	O
votiva	O
del	O
tesoro	LOC
de	LOC
Guarrazar	LOC
hallado	O
en	O
Guarrazar	LOC
,	O
paraje	O
del	O
municipio	O
de	O
Guadamur	LOC
,	O
en	O
la	O
provincia	O
de	O
Toledo	LOC
.	O

El	O
departamento	LOC
de	LOC
Pando	LOC
está	O
ubicado	O
al	O
norte	O
de	O
la	O
República	LOC
de	O
Bolivia	LOC
y	O
limita	O
al	O
norte	O
con	O
la	O
República	LOC
de	O
Brasil	LOC
;	O
al	O
sur	O
con	O
el	O
departamento	LOC
de	LOC
La	LOC
Paz	LOC
;	O
al	O
este	O
con	O
el	O
departamento	LOC
del	LOC
Beni	LOC
y	O
Brasil	LOC
y	O
al	O
oeste	O
con	O
Perú	LOC
.	O

La	O
guerra	O
civil	O
inca	O
(	O
1531-32	O
)	O
y	O
la	O
irrupción	O
española	O
en	O
el	LOC
Cusco	LOC
en	O
1534	O
debieron	O
afectar	O
considerablemente	O
la	O
vida	O
de	O
Machu	LOC
Picchu	LOC
.	O

"	O
INAH	LOC
Instituto	LOC
Nacional	LOC
de	LOC
Antropología	LOC
e	LOC
Historia	LOC
"	O
.	O

Vivió	O
en	O
México	LOC
en	O
la	O
parte	O
de	O
Puebla	LOC
.	O

La	O
ciudad	O
es	O
sede	O
de	O
la	O
Arquidiócesis	LOC
de	LOC
Morelia	LOC
,	O
teniendo	O
como	O
sede	O
episcopal	O
la	O
Catedral	LOC
de	LOC
Morelia	LOC
.	O

España	O
fue	O
excluida	O
por	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
del	O
plan	ORG
Marshall	ORG
para	O
la	O
recuperación	O
de	O
Europa	LOC
y	O
esto	O
no	O
hizo	O
más	O
que	O
acentuar	O
la	O
crisis	O
y	O
el	O
aislamiento	O
de	O
la	O
economía	O
española	O
.	O

La	O
isla	O
de	O
Citera	LOC
era	O
un	O
importante	O
centro	O
de	O
su	O
culto	O
.	O

Desde	O
febrero	O
de	O
1958	O
colaboró	O
asiduamente	O
en	O
el	O
diario	O
El	MISC
Comercio	MISC
de	O
Lima	LOC
.	O

Francia	LOC
es	O
el	O
segundo	O
exportador	O
de	O
Europa	ORG
,	O
por	O
detrás	O
de	O
Alemania	LOC
,	O
y	O
el	O
quinto	O
del	O
mundo	O
.	O

Como	O
presentación	O
del	O
libro	O
"	O
Héroes	ORG
del	ORG
Silencio	ORG
.	O

La	O
leyenda	O
asocia	O
la	O
creación	O
de	O
este	O
platillo	O
con	O
una	O
monja	O
del	O
convento	O
de	O
Santa	LOC
Mónica	LOC
,	O
también	O
en	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Puebla	LOC
.	O

En	O
especial	O
durante	O
las	O
dos	O
contiendas	O
bélicas	O
que	O
marcaron	O
al	O
siglo	O
:	O
la	O
Gran	MISC
Guerra	MISC
y	O
la	MISC
Segunda	MISC
Guerra	MISC
Mundial	MISC
.	O

La	O
Guardia	ORG
Suiza	ORG
es	O
el	O
cuerpo	O
militar	O
encargado	O
de	O
la	O
seguridad	O
de	O
la	LOC
Ciudad	LOC
del	LOC
Vaticano	LOC
.	O

El	O
otro	O
es	O
el	O
Cerro	LOC
de	LOC
los	LOC
Ángeles	LOC
,	O
al	O
que	O
se	O
llega	O
por	O
la	O
autovía	LOC
A-4	LOC
.	O

Sagan	PER
colaboró	O
en	O
el	O
diseño	O
de	O
la	O
misión	O
Mariner	MISC
2	MISC
a	O
Venus	LOC
,	O
y	O
de	O
las	O
misiones	O
Mariner	MISC
9	MISC
,	O
Viking	MISC
1	MISC
y	O
Viking	LOC
2	LOC
a	O
Marte	LOC
.	O

En	O
2005	O
,	O
Enrique	MISC
traduce	O
al	O
inglés	O
y	O
produce	O
una	O
canción	O
para	O
la	O
cantante	O
británica	O
Mel	PER
C	PER
de	O
las	O
Spice	ORG
Girls	ORG
.	O

La	O
ciudad	O
de	O
Avilés	LOC
se	O
encuentra	O
a	O
25	O
km	O
de	O
Gijón	LOC
y	O
27	O
km	O
de	O
Oviedo	LOC
.	O

Napoleón	O
es	O
el	O
nombre	O
de	O
dos	O
emperadores	O
de	O
Francia	LOC
,	O
de	O
la	O
dinastía	O
Bonaparte	PER
:	O

Esta	O
técnica	O
persiste	O
actualmente	O
en	O
el	O
Perú	LOC
.	O

España	LOC
:	O

El	O
Estado	LOC
de	LOC
Chile	LOC
pudo	O
iniciar	O
un	O
proceso	O
de	O
chilenización	MISC
dirigido	MISC
a	MISC
la	MISC
población	MISC
de	MISC
Tacna	MISC
,	MISC
Arica	MISC
y	MISC
Tarapacá	MISC
,	O
interviniendo	O
en	O
las	O
organizaciones	O
privadas	O
y	O
públicas	O
de	O
la	O
zona	O
.	O

Movistar	O
lo	O
ofrece	O
bajo	O
WAP	MISC
y	O
GPRS	O
.	O

Tras	O
el	O
atentado	O
,	O
el	MISC
Padrino	MISC
es	O
llevado	O
al	O
hospital	O
,	O
malherido	O
.	O

(	O
Véase	O
Expedición	MISC
a	MISC
Sicilia	MISC
)	O
.	O

En	O
el	O
final	O
de	O
la	O
temporada	O
de	O
la	O
serie	O
de	O
la	O
Fox	ORG
,	O
Fringe	MISC
,	O
el	O
World	LOC
Trade	LOC
Center	LOC
se	O
ve	O
intacto	O
en	O
un	O
universo	O
paralelo	O
de	O
la	LOC
ciudad	LOC
de	LOC
Nueva	LOC
York	LOC
.	O

El	MISC
punto	MISC
más	O
alto	O
de	O
Tallin	LOC
alcanza	O
los	O
64	O
m	O
sobre	O
el	O
nivel	O
del	O
mar	O
y	O
está	O
situado	O
en	O
el	O
distrito	O
de	O
Nõmme	LOC
,	O
en	O
el	O
sudoeste	O
de	O
la	O
ciudad	O
.	O

En	O
el	LOC
Reino	LOC
Unido	LOC
surgieron	O
grupos	O
estrechamente	O
relacionados	O
con	O
el	O
grindcore	O
,	O
liderados	O
por	O
Napalm	ORG
Death	ORG
,	O
Extreme	ORG
Noise	ORG
Terror	ORG
y	O
Carcass	ORG
.	O

Se	O
piensa	O
que	O
debe	O
de	O
estar	O
en	O
algún	O
rincón	O
de	O
San	ORG
Francisco	ORG
.	O

A	O
los	O
veintitrés	O
años	O
talló	O
la	O
Piedad	PER
del	PER
Vaticano	PER
,	O
después	O
del	O
Bacus	MISC
del	O
Bargello	LOC
(	O
1496	O
)	O
,	O
y	O
posteriormente	O
realizó	O
el	O
Tondo	MISC
Pitti	MISC
.	O

En	O
la	O
Unión	ORG
Soviética	ORG
tendrán	O
la	O
oportunidad	O
de	O
conocer	O
a	O
importantes	O
intelectuales	O
como	O
Máximo	PER
Gorki	PER
.	O

UMSDOS	O
quedó	O
en	O
desuso	O
con	O
la	O
aparición	O
de	O
VFAT	MISC
en	O
recientes	O
versiones	O
del	O
núcleo	O
Linux	MISC
.	O

El	O
embajador	O
de	O
la	ORG
Unión	ORG
Soviética	ORG
en	O
Cuba	LOC
lo	O
recuerda	O
así	O
:	O

Se	O
hizo	O
un	O
viaje	O
artesanal	O
repitiendo	O
el	O
primer	O
viaje	O
de	O
Colón	PER
a	O
América	MISC
con	O
réplicas	O
de	O
los	O
navíos	O
originales	O
(	O
la	MISC
Pinta	MISC
,	O
la	MISC
Niña	MISC
y	O
la	MISC
Santa	MISC
María	MISC
)	O
construidos	O
en	O
los	O
astilleros	O
de	O
ribera	O
españoles	O
de	O
Isla	LOC
Cristina	LOC
,	O
Cartagena	LOC
y	O
Barcelona	LOC
respectivamente	O
,	O
con	O
métodos	O
artesanales	O
.	O

Su	O
constelación	O
es	O
Boötes	LOC
,	O
"	O
El	O
Boyero	LOC
"	O
.	O

Tras	O
la	MISC
Segunda	MISC
Guerra	MISC
Mundial	MISC
,	O
la	O
red	O
de	O
tranvía	O
en	O
Varsovia	LOC
sufrió	O
un	O
rápido	O
desarrollo	O
.	O

Políticamente	O
,	O
supuso	O
el	O
ascenso	O
social	O
de	O
los	O
comerciantes	O
,	O
que	O
formaron	O
una	O
oligarquía	O
gobernante	O
en	O
muchas	O
de	O
las	O
ciudades	O
del	O
centro	O
y	O
norte	LOC
de	LOC
Italia	LOC
.	O

El	O
pionono	O
es	O
un	O
dulce	O
típico	O
de	O
la	O
vecina	O
localidad	O
metropolitana	O
de	O
Santa	LOC
Fe	LOC
,	O
pero	O
por	O
extensión	O
es	O
considerado	O
típico	O
también	O
de	O
la	O
ciudad	O
de	LOC
Granada	LOC
.	O

Entró	O
en	O
la	O
Bolsa	ORG
de	ORG
Londres	ORG
en	O
1980	O
.	O

Estas	O
son	O
:	O
la	O
comarca	LOC
de	LOC
Avilés	LOC
que	O
comprende	O
los	O
concejos	O
de	O
Avilés	LOC
,	O
Illas	LOC
,	O
Corvera	LOC
y	O
Castrillón	LOC
y	O
la	O
comarca	LOC
del	LOC
Nalón	LOC
que	O
comprende	O
Langreo	LOC
,	O
San	LOC
Martín	LOC
,	O
Laviana	LOC
,	O
Caso	LOC
y	O
Sobrescobio	LOC
.	O

Su	LOC
provincia	LOC
se	O
vio	O
beneficiada	O
por	O
la	O
política	O
librecambista	O
de	O
Mitre	PER
,	O
si	O
bien	O
las	O
incipientes	O
industrias	O
tuvieron	O
que	O
cerrar	O
.	O

La	O
compañía	O
46	O
formó	O
parte	O
de	O
la	O
Coalición	ORG
internacional	ORG
que	O
invadió	MISC
Iraq	MISC
en	O
2003	O
.	O

El	LOC
camino	LOC
entra	O
en	O
Los	LOC
Huertos	LOC
procedente	O
de	O
Valseca	LOC
y	O
sigue	O
hacia	O
Añe	LOC
.	O

Cíniras	PER
,	O
el	O
rey	O
de	O
Chipre	LOC
,	O
tenía	O
una	O
bellísima	O
hija	O
llamada	O
Mirra	PER
.	O

GNU	MISC
Compiler	MISC
Collection	MISC
(	O
colección	MISC
de	MISC
compiladores	MISC
GNU	MISC
)	O
es	O
un	O
conjunto	O
de	O
compiladores	O
creados	O
por	O
el	O
proyecto	O
GNU	MISC
.	O

De	O
este	O
homenaje	O
participaron	O
la	O
reina	PER
Sofía	PER
de	O
España	LOC
y	O
sus	O
pares	O
de	O
Jordania	LOC
y	O
Bélgica	LOC
,	O
los	O
presidentes	O
de	O
Albania	LOC
,	O
Italia	LOC
y	O
Ghana	LOC
.	O

Bruguera	O
también	O
adquiere	O
y	O
reforma	O
el	O
TBO	PER
en	O
1983	O
.	O

En	O
1515	O
su	O
padre	O
,	O
Fernando	PER
II	PER
de	PER
Aragón	PER
,	O
cede	O
a	O
Castilla	PER
el	O
Reino	LOC
de	LOC
Navarra	LOC
,	O
que	O
había	O
conquistado	O
tres	O
años	O
antes	O
.	O

El	O
personaje	O
que	O
ha	O
sido	O
más	O
trabajado	O
por	O
el	O
autor	O
es	O
Clitemnestra	PER
en	O
la	MISC
Orestíada	MISC
.	O

El	O
general	O
Emilio	PER
Mitre	PER
ocupó	O
en	O
octubre	O
de	O
1869	O
,	O
Villa	LOC
Occidental	LOC
,	O
frente	O
a	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Asunción	LOC
.	O

El	O
código	O
IATA	ORG
del	O
aeropuerto	O
es	O
MEX	LOC
.	O

Como	O
por	O
ejemplo	O
Avatar	MISC
:	MISC
la	MISC
leyenda	MISC
de	MISC
Aang	MISC
.	O

Warner	ORG
Bros	ORG
.	O

Logra	O
el	O
primer	O
gran	O
triunfo	O
de	O
su	O
carrera	O
deportiva	O
,	O
al	O
imponerse	O
en	O
la	O
Vuelta	MISC
ciclista	MISC
a	MISC
España	MISC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Rancagua	LOC
ha	O
realizado	O
diversos	O
hermanamientos	O
con	O
otras	O
ciudades	O
del	O
orbe	O
,	O
así	O
como	O
también	O
ha	O
firmado	O
varios	O
acuerdos	O
de	O
cooperación	O
económica	O
y	O
cultural	O
.	O

La	O
Universidad	ORG
de	ORG
Kansas	ORG
se	O
ocupó	O
del	O
desarrollo	O
y	O
distribución	O
de	O
Lynx	MISC
hasta	O
la	O
versión	O
2.4.2	O
.	O

La	MISC
Bohème	MISC
es	O
una	O
ópera	O
compuesta	O
por	O
Giacomo	PER
Puccini	PER
.	O

John	PER
Locke	PER
escribió	O
durante	O
la	O
Restauración	PER
numerosas	O
de	O
sus	O
obras	O
filosófica	O
.	O

Ravinder	PER
N.	PER
Maini	PER
.	O

En	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
el	O
presidente	O
es	O
elegido	O
mediante	O
sufragio	O
indirecto	O
.	O

López	PER
Jordán	PER
intentó	O
resistir	O
(	O
Rebelión	MISC
Jordanista	MISC
)	O
,	O
pero	O
fue	O
derrotado	O
y	O
se	O
refugió	O
en	O
Brasil	MISC
.	O

Morfeo	O
desempeña	O
un	O
papel	O
importante	O
en	O
la	O
historia	O
de	O
Ceice	PER
y	O
Alcíone	PER
.	O

Nacen	O
entonces	O
personajes	O
como	O
"	O
Batman	PER
"	O
en	O
1939	O
,	O
y	O
al	O
año	O
siguiente	O
la	O
"	O
Antorcha	PER
Humana	PER
"	O
,	O
"	O
Namor	PER
"	O
,	O
"	O
Flash	PER
"	O
o	O
"	O
Linterna	PER
Verde	PER
"	O
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Santa	LOC
Fe	LOC
de	LOC
la	LOC
Vera	LOC
Cruz	LOC
es	O
la	O
capital	O
de	O
la	O
provincia	LOC
de	LOC
Santa	LOC
Fe	LOC
,	O
está	O
ubicada	O
en	O
el	O
sector	O
centro-este	O
de	O
Argentina	LOC
,	O
a	O
orillas	O
de	O
la	O
laguna	LOC
Setúbal	LOC
.	O

Viaja	O
también	O
a	O
las	O
Antillas	LOC
,	O
la	O
India	LOC
,	O
China	LOC
,	O
Nueva	LOC
Orleans	LOC
...	O

El	O
"	O
hombre	O
caimán	O
"	O
es	O
una	O
leyenda	O
de	O
las	O
costas	O
del	O
norte	O
de	O
Colombia	LOC
.	O

Token	MISC
Ring	MISC
se	O
recoge	O
en	O
el	O
estándar	O
IEEE	MISC
802.5	MISC
.	O

El	O
horizonte	O
de	O
Keops	PER
,	O
Kefrén	PER
es	O
grande	O
y	O
Micerino	PER
es	O
divino	O
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
de	O
Lorca	LOC
se	O
encuentra	O
en	O
la	O
gerencia	O
de	O
atención	O
primaria	O
3	O
y	O
el	O
hospital	O
de	O
la	O
localidad	O
da	O
servicio	O
a	O
toda	O
la	O
zona	O
que	O
comprende	O
:	O
Lorca	LOC
,	O
Águilas	LOC
,	O
Puerto	LOC
Lumbreras	LOC
y	O
Totana	LOC
.	O

Muchos	O
de	O
los	O
habitantes	O
del	O
estado	LOC
de	LOC
Morelos	LOC
no	O
son	O
oriudos	O
de	O
él	O
.	O

Esta	O
fue	O
una	O
victoria	O
muy	O
importante	O
para	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
,	O
y	O
marcó	O
el	O
punto	O
de	O
inflexión	O
en	O
la	O
guerra	O
del	O
Pacífico	LOC
.	O

Así	O
,	O
Andrómeda	PER
fue	O
ofrecida	O
a	O
Cetus	LOC
.	O

Las	O
mayores	O
exportaciones	O
del	O
país	O
son	O
los	O
vehículos	O
(	O
Ferrari	PER
,	O
Maserati	ORG
,	O
Lamborghini	ORG
,	O
Pagani	ORG
,	O
Fiat	ORG
,	O
Aprilia	ORG
,	O
Ducati	ORG
,	O
Piaggio	ORG
)	O
,	O
la	O
petroquímica	O
(	O
Ente	ORG
Nazionale	ORG
Idrocarburi	ORG
)	O
,	O
la	O
energía	O
(	O
Enel	ORG
)	O
,	O
los	O
electrodomésticos	O
(	O
Indesit	ORG
)	O
,	O
la	O
ingeniería	O
aeroespacial	O
(	O
Alenia	ORG
Aeronautica	ORG
,	O
Finmeccanica	ORG
)	O
,	O
las	O
armas	O
de	O
fuego	O
(	O
Beretta	ORG
)	O
,	O
la	O
moda	O
(	O
Gucci	ORG
,	O
Armani	ORG
,	O
Versace	ORG
,	O
Dolce	ORG
&	ORG
Gabbana	ORG
,	O
Benetton	ORG
,	O
Prada	ORG
)	O
,	O
la	O
alimentación	O
o	O
los	O
yates	O
(	O
Gruppo	ORG
Ferretti	ORG
)	O
.	O

El	O
25	O
de	O
julio	O
,	O
el	O
General	LOC
Nelson	PER
A.	PER
Miles	PER
,	O
con	O
3.300	O
soldados	O
,	O
desembarcó	O
en	O
Guánica	LOC
comenzando	O
la	O
ofensiva	MISC
terrestre	MISC
en	MISC
Puerto	MISC
Rico	MISC
.	O

Desde	O
Descartes	PER
,	O
Berkeley	PER
,	O
Malebranche	PER
,	O
Leibniz	PER
,	O
Locke	PER
,	O
Hume	PER
y	O
otros	O
,	O
predominarán	O
los	O
problemas	O
gnoseológicos	O
.	O

Respecto	O
a	O
la	O
Constitución	MISC
de	MISC
1812	MISC
.	O

La	O
diócesis	O
anglicana	O
de	O
Gibraltar	LOC
también	O
abarca	O
otras	O
comunidades	O
del	O
sur	LOC
de	LOC
Europa	LOC
.	O

AC/DC	ORG
lo	O
habían	O
formado	O
los	O
hermanos	O
Angus	PER
y	O
Malcolm	PER
Young	PER
.	O

En	O
1805	O
se	O
trasladó	O
a	O
la	O
universidad	O
de	O
Cambridge	LOC
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Santa	LOC
Fe	LOC
recibe	O
una	O
marcada	O
influencia	O
del	O
río	LOC
Paraná	LOC
en	O
las	O
condiciones	O
climáticas	O
,	O
atenuando	O
sus	O
características	O
de	O
mediterraneidad	O
.	O

En	O
las	O
sierras	LOC
de	LOC
Córdoba	LOC
,	O
en	O
Villa	LOC
Carlos	LOC
Paz	LOC
,	O
cada	O
año	O
se	O
disputa	O
la	O
fecha	MISC
Argentina	MISC
del	O
Campeonato	MISC
Mundial	MISC
de	MISC
Rally	MISC
.	O

Los	O
lugares	O
más	O
relevantes	O
para	O
visitar	O
en	O
Ámsterdam	LOC
son	O
el	O
museo	LOC
van	LOC
Gogh	LOC
,	O
el	O
Rijksmuseum	LOC
y	O
la	O
casa	LOC
de	LOC
Anne	LOC
Frank	LOC
.	O

Gandhi	PER
y	O
su	O
esposa	O
Kasturba	PER
viajaron	O
por	O
toda	O
la	LOC
India	LOC
.	O

Al	O
conquistar	O
México	LOC
su	O
independencia	O
este	O
reino	O
cambió	O
su	O
nombre	O
por	O
el	O
de	O
Estado	LOC
libre	LOC
y	LOC
soberano	LOC
de	LOC
Jalisco	LOC
.	O

Entre	O
los	O
grupos	O
fundamentales	O
de	O
este	O
género	O
se	O
encuentran	O
Ministry	ORG
,	O
White	ORG
Zombie	ORG
,	O
Marilyn	ORG
Manson	ORG
,	O
Nine	ORG
Inch	ORG
Nails	ORG
,	O
Fear	ORG
Factory	ORG
,	O
Static-X	ORG
los	O
canadienses	O
Skinny	ORG
Puppy	ORG
y	O
los	O
alemanes	O
Oomph	ORG
!	ORG
,	O
Rammstein	ORG
y	O
KMFDM	ORG
.	O

En	O
1925	O
se	O
hizo	O
efectiva	O
la	O
de	O
Deusto	LOC
,	O
el	O
barrio	O
de	O
Luchana	MISC
de	O
Erandio	LOC
y	O
lo	O
que	O
restaba	O
de	O
Begoña	LOC
.	O

Posteriormente	O
fue	O
superada	O
por	O
Alatriste	MISC
.	O

Un	O
juego	O
de	O
guerra	O
basado	O
en	O
las	MISC
películas	MISC
de	MISC
El	MISC
Señor	MISC
de	MISC
los	MISC
Anillos	MISC
está	O
siendo	O
producido	O
por	O
Games	ORG
Workshop	ORG
.	O

Tras	O
la	MISC
Segunda	MISC
Guerra	MISC
Mundial	MISC
,	O
continuó	O
inspirando	O
a	O
los	O
movimientos	O
neonazis	O
.	O

El	O
Pacto	ORG
de	ORG
Varsovia	ORG
se	O
creó	O
más	O
tarde	O
,	O
en	O
1955	O
,	O
para	O
contrarrestar	O
a	O
la	O
OTAN	ORG
tras	O
la	O
admisión	O
y	O
el	O
posible	O
rearme	O
de	O
la	O
República	LOC
Federal	LOC
de	LOC
Alemania	LOC
.	O

Bachelorette	MISC
:	O

Tres	O
Ejércitos	ORG
soviéticos	ORG
quedaron	O
atrapados	O
entre	O
sus	O
pinzas	O
.	O

Varias	O
academias	O
rabínicas	O
tanto	O
en	O
Israel	MISC
como	O
en	O
Babilonia	PER
estaban	O
dedicadas	O
al	O
estudio	O
y	O
discusión	O
de	O
la	O
Mishna	MISC
.	O

Santo	O
de	O
la	O
Iglesia	ORG
Católica	ORG
y	O
segundo	O
Arzobispo	LOC
de	LOC
Lima	LOC
.	O

Finalmente	O
decidió	O
contratarla	O
tras	O
cenar	O
con	O
ella	O
:	O
"	O
Uma	PER
y	O
yo	O
estábamos	O
haciendo	O
una	O
escena	O
.	O

En	O
1947	O
,	O
abandonó	O
Ámsterdam	LOC
para	O
establecerse	O
esta	O
vez	O
en	O
los	O
Estados	LOC
Unidos	LOC
.	O

Recibió	O
el	O
Premio	PER
Xavier	PER
Villaurrutia	PER
en	O
1956	O
por	O
su	O
novela	O
Pedro	MISC
Páramo	MISC
.	O

La	O
nave	O
Gemini	MISC
partiría	O
entonces	O
de	O
regreso	O
a	O
la	LOC
Tierra	LOC
.	O

La	O
mayor	O
parte	O
de	O
ésta	O
se	O
encuentra	O
asentada	O
en	O
los	O
municipios	O
metropolitanos	O
de	O
la	LOC
ciudad	LOC
de	LOC
México	LOC
.	O

La	O
guerra	O
terminó	O
con	O
la	O
capitulación	O
de	O
Granada	LOC
el	O
2	O
de	O
enero	O
de	O
1492	O
.	O

La	O
capital	O
de	O
Ontario	LOC
es	O
Toronto	LOC
.	O

Luego	O
en	O
Fiebre	MISC
salvaje	MISC
de	O
Spike	PER
Lee	PER
y	O
en	O
1995	O
en	O
Un	MISC
paseo	MISC
por	MISC
las	MISC
nubes	MISC
,	O
con	O
Keanu	PER
Reeves	PER
y	O
Aitana	PER
Sánchez-Gijón	PER
.	O

La	O
cordillera	LOC
Blanca	LOC
tiene	O
una	O
longitud	O
de	O
250	O
km	O
y	O
atraviesa	O
el	O
departamento	O
de	O
Ancash	LOC
.	O

Slashdot	MISC
corre	O
sobre	O
un	O
programa	O
llamado	O
Slash	MISC
.	O

La	LOC
ciudad	LOC
es	O
completamente	O
arrasada	O
y	O
todos	O
sus	O
habitantes	O
han	O
de	O
marcharse	O
de	O
ese	O
peligroso	O
territorio	O
de	O
frontera	O
.	O

Su	O
película	O
favorita	O
es	O
Rebeca	MISC
.	O

Arquímedes	PER
de	O
Siracusa	LOC
,	O
matemático	O
y	O
geómetra	O
.	O

Construyó	O
varios	O
edificios	O
nuevos	O
,	O
monumentos	O
y	O
carreteras	O
en	O
Italia	MISC
y	O
su	O
Hispania	LOC
natal	O
.	O

En	O
dicha	O
oportunidad	O
había	O
caído	O
frente	O
al	O
Santos	ORG
de	O
Pelé	PER
.	O

Ocupa	O
la	O
parte	O
occidental	O
de	O
la	O
isla	O
La	LOC
Española	LOC
,	O
en	O
el	O
mar	LOC
Caribe	LOC
o	LOC
de	LOC
las	LOC
Antillas	LOC
,	O
que	O
comparte	O
con	O
la	LOC
República	LOC
Dominicana	LOC
.	O

La	LOC
isla	LOC
tiene	O
una	O
presencia	O
importante	O
en	O
el	O
arte	O
y	O
las	O
creencias	O
religiosas	O
.	O

La	O
capital	O
Dusambé	LOC
se	O
encuentra	O
asimismo	O
en	O
el	O
valle	O
del	O
Kofarnihon	LOC
.	O

A	O
la	O
cabeza	O
del	O
panteón	O
primitivo	O
se	O
encontraba	O
la	O
tríada	O
Júpiter	PER
,	O
Marte	PER
y	O
Quirino	PER
(	O
cuyos	O
tres	O
sacerdotes	O
,	O
o	O
flamines	O
,	O
tenían	O
el	O
mayor	O
rango	O
)	O
,	O
y	O
Jano	PER
y	O
Vesta	PER
.	O

Además	O
,	O
es	O
director	O
de	O
orquesta	O
,	O
productor	O
y	O
compositor	O
y	O
director	O
general	O
de	O
la	O
Ópera	ORG
Nacional	ORG
de	ORG
Washington	ORG
en	O
Washington	LOC
,	O
D.C.	LOC
,	O
y	O
en	O
la	O
Ópera	ORG
de	ORG
Los	ORG
Ángeles	ORG
(	O
California	LOC
)	O
.	O

Konqueror	MISC
permite	O
:	O

Una	O
Ley	ORG
de	O
Hitler	PER
dio	O
al	O
gobierno	O
el	O
pleno	O
poder	O
legislativo	O
.	O

La	O
situación	O
dio	O
lugar	O
a	O
la	O
Crisis	MISC
diplomática	MISC
de	MISC
Colombia	MISC
con	MISC
Ecuador	MISC
y	MISC
Venezuela	MISC
de	MISC
2008	MISC
.	O

La	O
zona	O
de	O
farra	O
según	O
la	O
jerga	O
de	O
los	O
la	O
capitalinos	O
es	O
conocida	O
como	O
La	LOC
Mariscal	LOC
.	O

Actualmente	O
se	O
conserva	O
en	O
el	O
Getty	LOC
Center	LOC
de	O
Los	LOC
Ángeles	LOC
.	O

La	MISC
Santa	MISC
María	MISC
se	O
hundió	O
en	O
aguas	O
del	O
Caribe	LOC
durante	O
el	O
primer	O
viaje	O
.	O

Publicó	O
el	O
manga	O
en	O
Kadokawa	ORG
Shoten	ORG
.	O

Es	O
una	O
plaza	O
situada	O
en	O
pleno	O
casco	O
antiguo	O
de	O
la	O
ciudad	O
de	O
León	LOC
.	O

Odiseo	PER
en	O
el	O
palacio	O
de	O
Alcínoo	PER
.	O

El	O
Monumento	LOC
a	LOC
Washington	LOC
fue	O
inaugurado	O
en	O
1888	O
.	O

Ganó	O
la	O
Vuelta	MISC
a	MISC
Suiza	MISC
.	O

En	O
el	O
periodo	O
de	O
la	O
Reconquista	MISC
Española	MISC
fue	O
nuevamente	O
sede	O
de	O
la	O
Real	MISC
Audiencia	MISC
.	O

La	O
ciudad	LOC
de	LOC
Houston	LOC
ha	O
sido	O
objeto	O
de	O
críticas	O
por	O
gestionar	O
el	O
peor	O
programa	O
de	O
reciclaje	O
de	O
las	O
treinta	O
ciudades	O
más	O
grandes	O
de	O
los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
.	O

Tallin	LOC
y	O
el	O
norte	O
de	O
Estonia	LOC
cayeron	O
en	O
poder	O
danés	O
en	O
el	O
año	O
1219	O
tras	O
la	O
batalla	LOC
de	LOC
Lyndanisse	LOC
.	O

Ahí	O
,	O
se	O
le	O
unieron	O
a	O
Morelos	PER
,	O
los	O
Galeana	LOC
,	O
formados	O
por	O
Hermenegildo	LOC
y	O
Pablo	PER
,	O
sobrino	O
de	O
Hermenegildo	LOC
.	O

Tanto	O
Caldera	PER
como	O
Pérez	PER
rompieron	O
parcialmente	O
con	O
la	O
Doctrina	PER
Betancourt	PER
.	O

Por	O
ello	O
se	O
la	O
conoce	O
como	O
Bon	LOC
Pays	LOC
o	O
Gutland	LOC
.	O

La	O
ciudad	O
de	O
Dallas	LOC
está	O
dividida	O
en	O
diferentes	O
barrios	O
.	O

Dichos	O
descubrimientos	O
se	O
realizaron	O
gracias	O
a	O
la	O
instalación	O
de	O
un	O
enorme	O
telescopio	O
de	O
254	O
centímetros	O
en	O
el	O
monte	LOC
Wilson	LOC
(	O
California	MISC
)	O
.	O

En	O
diciembre	O
de	O
2006	O
,	O
fue	O
nombrado	O
asesor	O
de	O
los	O
pilotos	O
de	O
Ferrari	ORG
(	O
Räikkönen	PER
,	O
Massa	PER
,	O
Badoer	PER
y	O
Gené	PER
)	O
.	O

Hitler	PER
esperaba	O
que	O
Japón	LOC
apoyaría	O
a	O
Alemania	LOC
atacando	O
a	O
la	ORG
Unión	ORG
Soviética	ORG
.	O

San	LOC
Luis	LOC
Potosí	LOC

A	O
su	O
marcha	O
se	O
proclamó	O
la	O
Primera	MISC
República	MISC
Española	MISC
.	O

Los	O
mayores	O
recursos	O
se	O
encuentran	O
en	O
la	O
isla	LOC
del	LOC
Pico	LOC
y	O
en	O
la	O
isla	LOC
de	LOC
São	LOC
Miguel	LOC
,	O
mientras	O
que	O
las	O
menores	O
se	O
encuentran	O
en	O
la	O
isla	LOC
de	LOC
Corvo	LOC
y	O
en	O
la	O
isla	LOC
de	LOC
Santa	LOC
María	LOC
.	O

La	O
principal	O
fuente	O
del	O
islam	O
es	O
el	MISC
Corán	MISC
.	O

El	O
área	O
metropolitana	O
de	O
San	LOC
Salvador	LOC
tiene	O
una	O
población	O
de	O
1,566,569	O
habitantes	O
.	O

Entre	O
las	O
películas	O
de	O
ficción	O
caracterizadas	O
geográficamente	O
en	O
el	LOC
Caribe	LOC
se	O
pueden	O
mencionar	O
la	O
serie	O
de	O
películas	O
Piratas	MISC
del	MISC
Caribe	MISC
y	O
algunas	O
de	O
James	MISC
Bond	MISC
.	O

Al	O
año	O
siguiente	O
,	O
se	O
incorpora	O
el	O
color	O
en	O
el	O
suplemento	O
dominical	O
del	O
New	PER
York	PER
World	PER
de	O
Pulitzer	PER
.	O

La	O
Ciudad	LOC
de	LOC
Guatemala	LOC
es	O
la	O
capital	O
económica	O
,	O
gubernamental	O
y	O
cultural	O
de	O
la	LOC
República	LOC
.	O

Valve	ORG
anuncio	O
su	O
plataforma	O
de	O
distribución	O
digital	O
Steam	MISC
en	O
2002	O
.	O

Los	O
mapas	O
incluyen	O
también	O
parte	O
del	O
golfo	O
de	O
Urabá	LOC
departamento	O
de	O
Chocó	LOC
,	O
en	O
Colombia	LOC
que	O
políticamente	O
está	O
incluida	O
en	O
Sudamérica	LOC
,	O
y	O
istmo	LOC
de	LOC
Tehuantepec	LOC
en	O
México	LOC
,	O
además	O
de	O
las	O
Antillas	LOC
.	O

Antiguamente	O
se	O
hablaba	O
también	O
en	O
las	O
islas	LOC
Kuriles	LOC
,	O
el	O
norte	O
de	O
Honshu	LOC
y	O
la	O
parte	O
meridional	O
de	O
la	O
isla	LOC
de	LOC
Sajalín	LOC
.	O

Su	O
altura	O
máxima	O
es	O
el	O
pico	LOC
de	LOC
Santa	LOC
Isabel	LOC
también	O
conocido	O
como	O
pico	LOC
Basilé	LOC
(	O
3.007	O
metros	O
)	O
.	O

En	O
el	O
año	O
2002	O
,	O
AOL	ORG
liberó	O
Netscape	MISC
7	O
.	O

Limita	O
al	O
norte	O
con	O
el	O
golfo	LOC
de	LOC
Finlandia	LOC
y	O
al	O
oeste	O
con	O
el	O
mar	LOC
Báltico	LOC
.	O

En	O
2003	O
,	O
se	O
formó	O
un	O
Gobierno	LOC
de	LOC
Guinea	LOC
Ecuatorial	LOC
en	LOC
el	LOC
Exilio	LOC
,	O
dirigido	O
por	O
Severo	PER
Moto	PER
.	O

Los	LOC
Estados	LOC
Unidos	LOC
capturaron	O
Iwo	MISC
Jima	MISC
en	O
febrero	O
.	O

El	PER
cardenal	PER
Richelieu	PER
se	O
había	O
proclamado	O
protector	O
de	O
la	O
Academia	ORG
.	O

El	O
mayor	O
volcán	O
de	O
la	O
Tierra	LOC
es	O
el	O
Mauna	LOC
Loa	LOC
,	O
un	O
volcán	O
en	O
escudo	O
en	O
las	O
islas	O
Hawaii	LOC
.	O

"	O
Tejeda	LOC
.	O

Como	O
parte	O
de	O
la	O
Historia	LOC
de	LOC
Tacna	LOC
y	LOC
Tarapacá	LOC
,	O
en	O
el	O
Departamento	LOC
de	LOC
Tacna	LOC
se	O
efectuaron	O
los	O
siguientes	O
enfrentamientos	O
.	O

Es	O
el	O
hermano	O
de	O
Agamenón	PER
y	O
ex	O
marido	O
de	O
Helena	PER
,	O
por	O
quien	O
se	O
entabla	O
la	O
batalla	O
de	O
Troya	LOC
.	O

El	O
mayor	O
donante	O
individual	O
fue	O
Guillermo	PER
II	PER
de	O
Alemania	LOC
.	O

sobre	O
la	O
Operación	ORG
Mangosta	ORG
(	O
proyecto	O
para	O
la	O
invasión	O
de	O
Cuba	MISC
posterior	O
al	O
fracaso	O
de	O
Bahía	MISC
de	MISC
Cochinos	MISC
)	O
avalan	O
la	O
polémica	O
hipótesis	O
de	O
que	O
la	O
explosión	O
fue	O
causada	O
en	O
realidad	O
por	O
el	O
propio	O
gobierno	O
de	O
EE.UU	LOC
.	O

La	MISC
Atalaya	MISC
se	O
publica	O
en	O
180	O
idiomas	O
con	O
una	O
impresión	O
promedio	O
de	O
39,6	O
millones	O
de	O
ejemplares	O
y	O
¡	MISC
Despertad	MISC
!	MISC

Banamex	ORG
es	O
un	O
subsidio	O
de	O
grupo	O
Citibank	ORG
.	O

En	O
1969	O
,	O
Franco	MISC
nombró	O
a	O
Juan	PER
Carlos	PER
de	PER
Borbón	PER
,	O
nieto	O
de	O
Alfonso	PER
XIII	PER
,	O
príncipe	O
de	O
España	LOC
,	O
su	O
sucesor	O
a	O
título	O
de	O
Rey	MISC
.	O

Tras	O
el	O
final	O
de	O
la	O
Segunda	MISC
Guerra	MISC
Mundial	MISC
,	O
el	O
territorio	O
fue	O
transferido	O
a	O
los	O
Estados	LOC
Unidos	LOC
bajo	O
los	O
auspicios	O
de	O
las	O
Naciones	ORG
Unidas	ORG
en	O
1947	O
,	O
como	O
parte	O
del	O
Territorio	MISC
Fiduciario	MISC
de	MISC
las	MISC
Islas	MISC
del	MISC
Pacífico	MISC
.	O

Sin	O
embargo	O
los	O
deseos	O
de	O
los	O
anansayas	O
se	O
impusieron	O
en	O
la	O
consagración	O
de	O
la	O
Virgen	PER
de	PER
Copacabana	PER
y	O
la	O
fundación	O
de	O
una	O
hermandad	O
.	O

Su	O
territorio	O
ocupa	O
una	O
superficie	O
de	O
23.415	O
km²	O
,	O
un	O
área	O
similar	O
a	O
la	O
de	O
la	O
Comunidad	LOC
Valenciana	LOC
en	O
España	LOC
,	O
el	O
estado	LOC
de	LOC
México	LOC
en	O
México	LOC
,	O
Falcón	LOC
en	O
Venezuela	LOC
o	O
la	O
Provincia	LOC
de	LOC
Tucumán	LOC
en	O
Argentina	LOC
.	O

Laurel	PER
Blair	PER
Salton	PER
Clark	PER
fue	O
capitana	O
de	O
la	O
Marina	ORG
de	O
los	O
Estados	LOC
Unidos	LOC
(	O
USN	ORG
)	O
y	O
astronauta	O
de	O
la	O
NASA	ORG
.	O

Ray	PER
declaró	O
:	O
"	O
E.T	MISC
.	O

Fue	O
fundada	O
en	O
1962	O
por	O
Alemania	LOC
,	O
Bélgica	LOC
,	O
Dinamarca	LOC
,	O
España	LOC
,	O
Francia	LOC
,	O
Italia	LOC
,	O
Países	LOC
Bajos	LOC
,	O
Reino	LOC
Unido	LOC
,	O
Suecia	LOC
y	O
Suiza	LOC
.	O

El	O
himno	O
de	O
la	ORG
Unión	ORG
Europea	ORG
es	O
uno	O
de	O
los	O
cuatro	O
símbolos	O
oficiales	O
de	O
la	O
Unión	ORG
Europea	ORG
.	O

Parte	O
del	O
filme	O
Vicio	MISC
en	MISC
Miami	MISC
se	O
filmó	O
entre	O
la	O
ciudad	O
de	O
Montevideo	LOC
y	O
el	O
balneario	O
Atlántida	LOC
.	O

En	O
España	LOC
,	O
la	O
abreviatura	O
del	O
miércoles	O
suele	O
ser	O
X	O
,	O
para	O
no	O
confundirse	O
con	O
el	O
martes	O
.	O

En	O
efecto	O
,	O
la	O
ciudad	O
alberga	O
los	O
principales	O
clubes	O
de	O
fútbol	O
de	O
la	O
Primera	MISC
División	MISC
Profesional	MISC
de	MISC
Uruguay	MISC
,	O
pues	O
sus	O
barrios	O
se	O
encuentran	O
las	O
sedes	O
de	O
Nacional	ORG
,	O
Peñarol	ORG
,	O
Central	ORG
Español	ORG
,	O
Cerrito	ORG
,	O
Cerro	ORG
,	O
Danubio	ORG
,	O
Defensor	ORG
Sporting	ORG
,	O
Atlético	ORG
Fénix	ORG
,	O
Liverpool	ORG
,	O
Wanderers	ORG
,	O
Racing	ORG
,	O
River	ORG
Plate	ORG
y	O
Rampla	ORG
Juniors	ORG
.	O

El	O
5	O
de	O
agosto	O
,	O
Letonia	LOC
fue	O
anexada	O
a	O
la	ORG
Unión	ORG
Soviética	ORG
bajo	O
el	O
nombre	O
de	O
República	MISC
Socialista	MISC
Soviética	MISC
de	MISC
Letonia	MISC
,	O
iniciando	O
el	O
"	O
año	O
del	O
terror	O
"	O
.	O

La	PER
reina	PER
Isabel	PER
II	PER
de	PER
Inglaterra	PER
asistió	O
a	O
la	O
ceremonia	O
,	O
y	O
Joni	PER
Mitchell	PER
publicó	O
un	O
álbum	O
en	O
homenaje	O
a	O
Saskatchewan	LOC
.	O

El	O
Sitio	MISC
de	MISC
Malta	MISC
comenzó	O
el	O
18	O
de	O
mayo	O
de	O
1565	O
.	O

La	O
Guerra	MISC
del	LOC
Norte	LOC
de	O
África	LOC
,	O
resultó	O
un	O
desastre	O
para	O
Italia	LOC
,	O
y	O
cuando	O
los	ORG
Aliados	ORG
invadieron	O
Sicilia	LOC
el	O
10	O
de	O
julio	O
en	O
la	O
Operación	MISC
Husky	MISC
,	O
capturando	O
la	O
isla	O
en	O
poco	O
menos	O
de	O
un	O
mes	O
,	O
el	O
régimen	O
de	O
Benito	PER
Mussolini	PER
se	O
colapsó	O
.	O

El	O
occidente	O
forma	O
parte	O
del	O
Chocó	LOC
biogeográfico	LOC
y	O
el	O
Oriente	LOC
,	O
de	O
la	O
Amazonía	LOC
.	O

Este	O
relato	O
pertenece	O
al	O
material	O
común	O
a	O
Mateo	MISC
,	O
Marcos	MISC
y	O
Lucas	MISC
.	O

El	O
río	O
Ebro	LOC
transcurre	O
por	O
el	O
norte	O
del	O
municipio	O
,	O
donde	O
desemboca	O
el	O
río	LOC
Alhama	LOC
tras	O
rodear	O
Alfaro	LOC
por	O
el	O
oeste	O
.	O

Lesoto	LOC
se	O
encuentra	O
situado	O
en	O
el	O
sur	O
de	O
África	LOC
,	O
rodeado	O
completamente	O
por	O
Sudáfrica	LOC
.	O

Artemisia	PER
II	PER
de	PER
Caria	PER
,	O
sátrapa	O
de	O
Caria	LOC
perteneciente	O
a	O
la	O
Dinastía	MISC
Hecatómnida	MISC

San	PER
Gastón	PER
,	O
San	PER
Ricardo	PER
Rey	PER
.	O

La	O
capital	O
es	O
Mito	LOC
.	O

Esta	O
fue	O
la	O
primera	O
actuación	O
sin	O
Luca	PER
y	O
la	O
última	O
de	O
Sumo	PER
.	O

En	O
Furtwangen	LOC
y	O
Donaueschingen	LOC
se	O
puede	O
contemplar	O
el	O
nacimiento	O
del	O
río	O
Danubio	LOC
.	O

Los	LOC
árabes	LOC
se	O
rebelan	O
contra	O
los	O
franceses	O
.	O

La	O
temporada	O
2002/03	O
era	O
la	O
del	O
regreso	O
del	O
Recreativo	ORG
de	ORG
Huelva	ORG
a	O
la	O
Primera	ORG
División	ORG
.	O

La	O
Constitución	MISC
Nacional	MISC
en	MISC
1853	MISC
fue	O
aceptada	O
de	O
inmediato	O
por	O
Mendoza	LOC
.	O

Está	O
situado	O
en	O
la	O
región	O
Noreste	LOC
,	O
división	O
Mid-Atlantic	LOC
.	O

En	O
el	O
año	O
2005	O
con	O
motivo	O
del	O
rodaje	O
de	O
Real	MISC
,	MISC
la	MISC
película	MISC
,	O
José	PER
Mercé	PER
versionó	O
el	O
himno	O
clásico	O
del	O
Real	ORG
Madrid	ORG
.	O

El	O
resultado	O
de	O
dicho	O
partido	O
fue	O
de	O
5-0	O
para	O
la	O
selección	ORG
de	ORG
los	ORG
Países	ORG
Bajos	ORG
.	O

La	O
Nación	LOC
quedaba	O
constitucionalmente	O
definida	O
.	O

La	O
serie	O
Papelucho	MISC
comprende	O
12	O
libros	O
:	O

Como	O
consecuencia	O
de	O
estas	O
derrotas	O
,	O
el	LOC
Alto	LOC
Perú	LOC
volvió	O
al	O
control	O
realista	O
,	O
bajo	O
el	O
virreinato	LOC
del	LOC
Perú	LOC
y	O
Belgrano	PER
se	O
retiró	O
a	O
Jujuy	LOC
.	O

Fiacre	O
,	O
Patrono	LOC
de	O
los	O
jardineros	O
y	O
botánicos	O
.	O

En	O
el	O
siglo	O
XVI	O
comenzó	O
la	O
construcción	O
de	O
la	O
actual	O
iglesia	O
de	O
San	PER
Felipe	PER
y	O
Santiago	PER
,	O
renacentista	O
,	O
constando	O
también	O
en	O
esa	O
época	O
una	O
ermita	O
de	O
los	O
santos	PER
Cosme	PER
y	PER
Damián	PER
,	O
así	O
como	O
un	O
hospital	O
de	O
peregrinos	O
.	O

Pertenece	O
al	O
partido	O
judicial	O
de	O
Béjar	LOC
.	O

Existe	O
un	O
especial	O
interés	O
en	O
identificar	O
asteroides	O
cuyas	O
órbitas	O
interseccionan	O
la	O
órbita	O
de	O
la	O
Tierra	LOC
.	O

En	O
España	LOC
se	O
hablan	O
varias	O
lenguas	O
vernáculas	O
.	O

Archibald	PER
Vivian	PER
Hill	PER
.	O

La	O
ciudad	O
,	O
rebautizada	O
como	O
Laibach	LOC
,	O
perteneció	O
a	O
la	O
casa	PER
de	PER
Habsburgo	PER
hasta	O
1797	O
.	O

Algunos	O
cohetes	O
Atlas	MISC
también	O
fueron	O
usados	O
en	O
el	O
programa	MISC
Gemini	MISC
.	O

La	O
Catedral	LOC
de	LOC
Morelia	LOC
es	O
un	O
recinto	O
religioso	O
sede	O
de	O
la	O
Arquidiócesis	LOC
de	LOC
Morelia	LOC
de	O
la	O
Iglesia	ORG
católica	ORG
en	LOC
México	LOC
.	O

Alcanza	O
su	O
máxima	O
profundidad	O
en	O
la	O
fosa	LOC
de	LOC
Puerto	LOC
Rico	LOC
.	O

La	O
Casa	LOC
Consistorial	LOC
de	LOC
Bilbao	LOC
o	O
"	O
Casa	O
de	O
la	O
villa	LOC
de	LOC
Bilbao	LOC
"	O
es	O
el	O
principal	O
edificio	O
en	O
el	O
que	O
se	O
asienta	O
su	O
ayuntamiento	O
.	O

Recesvinto	PER
(	O
?	O

Napoleón	PER
derrotó	O
al	O
ejército	O
prusiano	O
en	O
Jena	MISC
y	O
Auerstädt	MISC
(	O
1806	O
)	O
y	O
al	O
ruso	O
en	O
Friedland	MISC
.	O

El	MISC
modelo	MISC
de	MISC
Pickman	MISC
es	O
un	O
relato	O
corto	O
escrito	O
en	O
1927	O
por	O
H.	PER
P.	PER
Lovecraft	PER
(	O
1890-1937	O
)	O
.	O

Vygotsky	PER
,	O
L	O
.	O

Entre	O
el	O
Argo	PER
y	O
la	PER
Guerra	PER
de	PER
Troya	PER
hubo	O
una	O
generación	O
conocida	O
principalmente	O
por	O
sus	O
horrendos	O
crímenes	O
.	O

Se	O
considera	O
inaugurado	O
el	O
género	O
con	O
Roma	MISC
,	MISC
ciudad	MISC
abierta	MISC
(	O
1945	O
)	O
,	O
aunque	O
suele	O
considerarse	O
como	O
su	O
mayor	O
representante	O
el	O
Ladri	MISC
di	MISC
biciclette	MISC
de	O
Vittorio	PER
de	PER
Sica	PER
(	O
1948	O
)	O
.	O

13	O
:	O
Despina	LOC
,	O
Galatea	LOC
,	O
Halimede	LOC
,	O
Laomedeia	LOC
,	O
Larisa	LOC
,	O
Náyade	LOC
,	O
Nereida	LOC
,	O
Neso	LOC
,	O
Proteo	LOC
,	O
Psámate	LOC
,	O
Sao	LOC
,	O
Talasa	LOC
y	O
Tritón	LOC
.	O

Yucatán	LOC
cuenta	O
con	O
dos	O
aeropuertos	O
internacionales	O
:	O
Uno	O
en	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
Mérida	LOC
y	O
otro	O
en	O
el	O
municipio	LOC
de	LOC
Kaua	LOC
,	O
a	O
unos	O
cuantos	O
kilómetros	O
de	O
Chichén	LOC
Itzá	LOC
.	O

Quevedo	LOC
se	O
puede	O
referir	O
a	O
:	O

Más	O
tarde	O
,	O
de	PER
Kooning	PER
experimentó	O
con	O
otros	O
movimientos	O
artísticos	O
.	O

En	O
1667	O
reanudó	O
sus	O
estudios	O
en	O
Cambridge	ORG
.	O

En	O
1784	O
,	O
José	PER
,	O
renunciando	O
a	O
los	O
Balcanes	LOC
,	O
se	O
centró	O
en	O
los	O
Países	LOC
Bajos	LOC
.	O

Con	O
Hera	PER
suele	O
decirse	O
que	O
fue	O
padre	O
de	O
Ares	PER
,	O
Hebe	PER
,	O
Ilitía	PER
,	O
Eris	PER
y	O
Hefesto	PER
.	O

de	O
la	O
suite	O
,	O
Microsoft	MISC
Office	MISC
2007	O
.	O

El	O
gallo-veleta	O
de	O
la	O
torre	O
de	O
San	LOC
Isidoro	LOC
fue	O
durante	O
siglos	O
el	O
símbolo	O
más	O
preciado	O
de	O
la	O
ciudad	LOC
de	LOC
León	LOC
.	O

Por	O
otro	O
lado	O
,	O
en	O
memoria	O
de	O
las	O
víctimas	O
de	O
la	O
Guerra	ORG
Civil	ORG
Salvadoreña	ORG
,	O
se	O
encuentra	O
el	O
Monumento	LOC
a	LOC
la	LOC
Memoria	LOC
y	LOC
la	LOC
Verdad	LOC
en	O
el	O
parque	LOC
Cuscatlán	LOC
.	O

También	O
quiere	O
consquistar	O
nuevos	O
mercados	O
como	O
el	O
de	O
los	O
Estados	LOC
Unidos	LOC
.	O

Algunos	O
elementos	O
aparecen	O
también	O
en	O
la	O
Odisea	MISC
.	O

El	O
filial	O
del	O
Deportivo	ORG
es	O
el	O
Deportivo	ORG
de	ORG
La	ORG
Coruña	ORG
B	ORG
,	O
fundado	O
en	O
1953	O
.	O

Netscape	O
utilizaba	O
el	O
código	O
del	O
proyecto	O
para	O
su	O
generación	O
de	O
Navigator	MISC
5	O
y	O
6	O
.	O

El	O
periódico	O
de	O
mayor	O
circulación	O
diaria	O
en	O
Canadá	LOC
es	O
el	O
Toronto	ORG
Star	ORG
de	O
Toronto	LOC
.	O

Andorra	LOC
pagaba	O
un	O
tributo	O
feudal	O
al	O
conde	LOC
de	LOC
Foix	LOC
y	O
al	O
obispo	O
de	O
Urgel	LOC
.	O

En	O
cuanto	O
al	O
resto	O
de	O
los	O
libros	O
,	O
no	O
hay	O
disputa	O
alguna	O
y	O
todos	O
los	O
grupos	O
cristianos	O
tienen	O
los	O
mismos	O
libros	O
en	O
el	O
Nuevo	MISC
testamento	MISC
de	O
la	MISC
Biblia	MISC
.	O

Cutzamala	LOC
de	LOC
Pinzón	LOC
es	O
uno	O
de	O
los	O
81	O
municipios	O
que	O
conforman	O
el	O
estado	O
de	O
Guerrero	LOC
,	O
en	O
México	LOC
.	O

Tras	O
estallar	O
la	O
Guerra	MISC
Civil	MISC
Española	MISC
,	O
se	O
enroló	O
como	O
voluntario	O
en	O
la	O
Marina	ORG
del	O
Ejército	MISC
Nacional	MISC
en	O
1938	O
.	O

La	O
universidad	ORG
de	ORG
Cambridge	ORG
ha	O
preparado	O
un	O
festival	O
especial	O
en	O
julio	O
de	O
2009	O
.	O
